Live : 陳健波舉行既內會主席選舉會議

推

我要見到重光派

立法會內務委員會早上11時將開會舉行主席選舉，被立法會主席梁君彥指派，主持選舉的陳健波，在開會前大約半小時，已經坐上主席台，會議室內外都有保安看守。大批機動部隊警員在立法會大樓附近巡邏戒備。

今日聞煮最黑暗

D保安狗排晒人鏈想點？

Show Blocked User - 哇屌

陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權陳健波濫權

變咗爭櫈仔
痴撚線香港

又係齋企同舉牌
其實先打

有聲

又成排保安排哂係度 老豆搵仔

原來議會就係搶完主席台然後為所欲為，屌你班建制賣港賊

屌，開會定開片？

煩膠，播彿機好過

一舊雲：陳健波呢度係內會 唔係財會 唔好打茅波

碧雲即刻做下SHOW

黑哨

你錯喇
係保皇狗隨時都可以為所欲為
就算無主席台無會議室
一樣可以做到嘢

佢可能最後一次表演，佢今次如果做到野，9月就選佢

嗱冇期望就冇失望
選主席最少有投票箱投票
泛民最少搶個投票箱
或者阻保皇投票
我就收貨架啦

之前議會入面係咪有魚腥味

個天都睇唔過眼

天打雷劈緊

今次舉埋英文牌 做得好

禁制/ 或者舉手投都得

真心boycott佢開記者會比全世界知算啦
佢都搞到咁

堅
頭先嗰15分鐘劈撚到痴線
明知會打雷都嚇一嚇

好嬲好嬲

11點開波

雷聲四起
黑雨會唔會停止會議？

又舉牌,同前個星期五有咩唔同,其實有冇準備?

天都睇唔過班撚樣

要不記名，所以一定要投票箱

dklm直接宣佈一國一制啦
仲等咩啊

我諗無
所以heidi先出聲暗屌

是旦啦，根據上場個氣勢同決心，點睇今次都係也也污就完

又同上次一樣?
等被人趕走 係出面開個記者會就算?
陳健波趕人走應該會快過上次李胃鯨好多

無
有心放軟手腳
驚比人dq

郭榮鏗個時仲提議佢地加多d會咪選到主席～

垃圾到一個點

代保皇狗多謝泛民開綠燈
又唔jr 又唔禁制令
泛登仔繼續同人講泛民盡左力
要35+

已經無期望了, sad到唔想睇直播

劈唔到班建制狗，都希望劈中幾隻狗

??

究竟睇緊d乜....

如果今日臭魚罐頭都唔出
我真心灰

泛民heidi自己有份架喎
佢係內部唔屌班人？上fb屌馬後炮有乜用

上次收尾咪集體離場抗議再開咗記招 梗係入邊拖佢一輪先啦

出面行緊雷，天怒人怨，等雷劈啦!!

屌,鬥早坐主席台遊戲

咁不如以後日日都咁玩啦，班食Q都咁奶共

奪權
泛民：Ｂｕｌｌｓｈｉｔ！你係咪想奪權！
建制：係！！！！！！！！！

拖黎有乜用
咪又係選到

罐頭出沒未

你改下名先啦 成班5毛狗連名都唔改 我背到哂你地d 名啦

跟住又會俾保安抬走>開記招最黑暗一天
大佬呀,唔好又俾觀眾估中劇情得唔得

臭魚都無?

「進攻進攻陵南～」
「奪標奪標陵南～」

其實立法會衝又有乜用？

臭魚罐頭呢

乜撚嘢事

咁臭 咁佢地點開會？

到底做緊乜撚野

屌你老母快手走人啦
由鳩佢過埋廿三條
全面支持一國一制拆關口

可能就係heidi提出 但傾唔掂囉

千祈唔好搞火警鐘

訓撚醒未

抗爭左未
泛民又硬食呀

等睇企多兩野表演完
就接受坐地地開會

同上次有咩分別

班仆街戴撚哂手套

留名等睇建制攬晒黎做，下星期國歌法gogogo

我估比你選到36席 開會都要睇班保安面色

唉。。。

泛民食撚屎啦，訓撚左兩個星期，依家做D擺明無用既野，一陣又最黑暗的一天，然後35+呀
你唔jr既，我果票射撚硬落海呀

咁佢應該講清楚話泛民其他人拒絕左咁做
咁咪唔會比人覺得馬後炮

專幫泛民兜個啲人未起身?

泛民真係....JR禁制令 無一樣做
之前有機會先發制人玩野又唔做

感謝白頭佬投共，依加大口狗揸住堆保安想點都得

push

好想聽下毛姨傾緊咩

究竟佢地幾時先識得玩蟲
俾啲創意好唔好

李慧琼個西陣味黎

要選個 阿諾舒華辛力加 落去

點解唔一撚早8點鐘坐落去

JR 無用 好似有長毛案例 大口狗用議事規則92 條係無敵

泛民繼續咁落去，仲邊有人信你35+？

真係完全冇創意嘅議會抗爭

企完等放工，又一日

建制悶到d人轉筆

其實立法會唔衝又有乜用？

廢時開黎睇
班友根本冇撚用
差左會唔會投反對票

不如會都唔洗開，中聯辦話點就點，wechat 投票表決咪算囉，橫掂都一國一制，沿用支那之有效嘅沒有沒有通過式議會運作又得，演場大龍鳳爭櫈仔做乜鳩

而加變撚左爭櫈仔咁樣
邊撚個爭到就邊個做主席
Cl7s

真係唔係想分化
但我唔係好最投個議員出黎舉牌
講舉牌我上年舉到依加

仲35+
話鳩知你選撚哂70個入去
班實Q撚鳩樣可以撚你班傻鳩

你一係制度內抗爭，去JR 佢
一係制度外抗爭，你唔夠人打，都起碼拎罐鯡魚罐頭入去啦

而家咁樣又係等比人抬走

肯抗爭未

外判抗爭判比美國都算 仲要二判埋比個天

8點未開掛

（蘋果直播）
立法會內務委員會選主席

有36席可以炒陳維安
雖然唔知換過個會係咩環境，但最少係有野做到

咁經過上次都諗撚到要早啲爭櫈仔啦

法院唔會干涉立法會內部事務唔會批JR

泛民走還走
唔好漏咗張超雄就一走了之

泛民其實係做得好
比香港人睇到制度抗係幾無用
因為選完都係選d廢物入去
只係當表態

唉，真係無眼睇

雖然啱啱有另一個會
但係唔理由唔搵人去內會會議室霸位掛

人哋同你玩加速
香港人仲打算慢慢玩

好嬲但冇嘢阻止到佢地，可以點?

同個啲友講，講經咩
咩佢地都覺得人唔做
人地捱撚左七個月啦

幾早都冇用
保安秘書全部都係佢地既人
想邊個坐就邊個坐

點解唔JR 泛民諗緊咩

睇立法會就明軍權幾重要，所以點解林奠要死攬班狗

都真dklm

係會干涉
只要證明佢有違規
之前都試過 係班垃圾泛民開綠比保皇狗做主席
佢拎完法律意見唔jr做咩

之後咪又連人帶櫈抬走你

咩叫無用
起碼搞撚左班食蕉先啦 邊撚到政治中立 聽奶共派支笛

JR確定有用？

松泰今次又點勇武法

笑精神勝利大法

班仆街保安

啲房好似一早已經上哂鎖

快手過鳩埋23條變埋一國一制啦
還鳩掂小市民係咪都係咁
拉撚埋班商家佬一齊死好過

泛民真係好撚廢

未開門呀師傅
上次係同一個會議室開緊教育事務委員會先開住

會長
agger

仲有5分鐘

飯民淨係舉牌我選你做乜
呢兩樣都唔敢帶就早d抖啦

一定冇用 依家仲諗住法律面前係人人平等?
一句公眾利益 就收你皮

大家鬥企 ?

成個星期都唔JR
今日係到hea吓做馬騮戲
真係傳說中B隊

有臨時禁制令拖下都好

好快選下屆

權力完全唔跟規則做野 就會變成咁
只要政府承認, 有武力(保安) , 有9UP嘅法律顧問 = 順利奪權
然後飯民又不得不跟隨 承認呢個產物 (被奪權內會) 再係裡面進行抗爭
情況真係好差

我等睇白頭佬俾人抬走

改口啦 係親共派/非民主派

堅嬲啲撚樣
咩制度冇用
街頭抗爭個時人地係會入面做野佢地就睇唔到，又話和勇不分，痴撚線

我唔覺幾難捱喎
一個星期開得半個鐘選主席
獻世本身又有心放水
係販民仲諗住自己好撚叻咁可乜都唔做拖到完。

一陣JR 又要d市民同佢夾錢

法官唔會理

立會主席 d權無限大
下屆如果真係搶到既
識做啦

唉，唔係分化，只係覺得呢班泛民太軟弱。有咗上次經驗，明知建制會霸位，泛民點解唔一早搶先霸位，或者阻住通路，或者放屎蜢之類？呢啲都算了，一陣保安逐個抬人走，希望泛民唔好袖手旁觀，要圍攏一起，手扣手連成一線，畀啲抗爭意志。

我諗佢份人都唔想好似講人壞話咁 咪唔出聲

認真討論 92係議事規則無交代嘅問題先可以用 乜今次真係冇嘢做到咩

用下腦啦
法庭係唔介入立法會事務
佢大條道理話我一搞就干預立法會獨立 唔做
所以一直立法會先有法律顧問睇實
而家做晒佢既人講經咩

其實23條＝取消關係法
係商家仆直
小市民點都no hope

又鬥企 屌你老母

鯡魚罐頭，唔開黎開心share 請大家食
阿諾舒華辛力加既體格，唔操

「法官」講到明
冇違反基本法同其他法律（唔計議事規則）唔會受理
基本上全部都係佢啲人
JR連堂都開唔到

打緊

有黑布

有沖

又係朱凱迪許勇

係呀，七個月都唔識打爆防火鐘
你可以話無用，但唔做一定無用
明明同一陣營已經唔想班友淨係舉牌嗌口號
而家班友無乜改進，仲點信可以一齊同行？

吸引上次經驗
今次廢撚時開live睇
睇完成日唔使做野
反正同2014冇分別

咪講撚到而家有hope咁啦
仲扮乜鳩有體制

真心唔知企乜撚

開波了!

班實Q知道你地淨係識舉牌同企,理你都費事

唔好出手呀 比人dq就

但依家就走上fb係後面屌人
咁咪仲似打小報告

記得保護自己還手啊

開波

岩

胡志偉仲勇過5：0

係囉，攬住啲錢等中共落黎俾佢地搶
一係自私啲移民

有野睇了

依家係越權

其實有無人答到佢地爭張櫈做乜？
依家即係邊個坐到張櫈就係主席

邊有用黑布咁傻仔.

林卓庭VS廢鼎

以為睇緊美足

作為選民
我強烈要求衝到入去就打撚柒條撚狗

pannick：議事規則無交代如果半年都選唔到主席
咁玩撚哂啦

議事規則無交代如果1日都選唔到主席
如果2日都選唔到主席。。。。

咩5：0

引保皇狗郁手？

第一個沖係邊個

跟本無得打，掂到班狗既頭髮都會俾人告

嘩你最叻
人地一早鋪好，互推廿三個一齊去選又唔講
其實你地個個講講講 覺得自己啲 solution 天下無敵但冇一樣係行得通
而家大口加用92條一野壓落黎叫陳健波做可以點，不如你去睇下立法會主席幾大職權先啦，佢同終審法院首席法官一樣大架

你呢大半年係咪瞓着咗

乜料
泛民就企係度？？？？

點解唔出香魚罐頭，要保身一定要識轉灣

周浩鼎vs林卓廷

陳淑莊ON9?

又真

Heidi朱

全部好似11點先入電咁

朱閪迪

班保安狗咪推鳩你囉 打鳩你都無事啊

唉 做得D咩呀
打又唔撚夠班實Q打

坐響度宏觀睇大局

學下李敖啦

我想問係咪真心無解 可唔可以告喲保安

仲衰過睇美式足球
人哋起碼有得tactle
呢班人連火警鐘都唔打係乜嘢意思

係啦
其實要攬炒一定係佢擺哂d惡法出黎

你幫外資擋送中 告哂暴動 結果佢地freeride 亦唔會幫你oppose anthem law

咩事 我無睇

警告個嗌mic嘅先

以為用黑布有甚麼新花樣

結果

申請左jr 禁制令
都要有人執法
你揾邊個執法

白頭佬甲級戰犯

35萬
20幾個月薪10萬既起 既議員，要向大眾眾籌

林卓廷

陳淑莊紅牌
Heidi 許勇衝

OMDB食花生

乜你真係覺得會取消？

佢身體應該頂唔到？

有咁核突得咁核突

建制派可恥！

鬧左了，夠了

你咁講即係乜撚都唔駛做？

因為個會係11點先開始

松泰加油 我哋睇好你

所以使出超聲波攻擊

睇片無得開聲
佢做乜

學屎虫開live only

佢個腦做完手術 切腦瘤

以為塊黑布係冚鳩住班保安

申請禁制令啦屌 唔知係到做乜 得唔得你都做咗先
唔得嘅更加證明香港法治只係喪屍

陸頌雄做乜鳩

成班帶哂黑手套

一早block咗

叫人唔好錄 你睇下自己啲黨友先

真心想講
打保皇重好過打保安

進化左！

犯你老母法呀屌你老母

OMDB 企係最後

開過腦你想人點

喺後面開live
不過算啦 佢身體唔好 上去撞都無意思

可能係警察扮

我以為立法會無火警鐘添

黑布應該係想遮視線 ?

無架
拎左等美國出聲架喳

又唔出臭魚

全部沖哂出去攞紅牌番去沖涼
之後最黑暗一天

辛苦佢了
病人都要黎
泛民爭氣啲啦

無啦 拖唔到幾耐

榴槤呢

上呀

罰企派

Agger
米再諗住沖la

入面得一個本土派
根本做唔到裏應外合

老老豆豆 臭魚都冇 今日睇來都晒氣

鄭從泰做緊乜

就算唔係，背景全部都係做過警畜啦

5比0原來就係咁

熱狗：泛民淨係識叫 投票缺席

鄭蟲泰乖乖地坐係到睇算啦

黑布係咩玩法?落雨開遮?

智勇又被人圍

屌啦 許勇無人幫佢 直接俾人抬

要搞實搞到, 唔明, 點解唔搞
起碼可以迫到政府好核突咁處理, 咁先有Noise

花生友

林卓廷
fyi佢喺616遊行結束後 大約6月17日 002x企喺立會外話大家我地贏緊5:0
但到今日都淨係叫做撤回左送中法 其他乜撚都冇

屌你鄭松泰

保安同黑警一樣 做咩都得
議員就市民做咩都會比人告

條黑布想點

月薪10萬袋袋平安

唔衝又話人錫身唔衝
衝又話人攞紅牌番去沖涼
講撚晒

唔好掙扎！！！
佢係咪比胡師傅屌得少

又乖乖地比人抬走

果幾隻保安 十足十狗一樣

救人啦

起碼要有把鎖丫(鎖自己喺位)

其實真心唔駛擋啦
中美cold war
香港變左棋子
比兩邊擺布
市民影響唔到佢地點搞香港

深情對望

快啲郁手啦周浩ding

準備做直播

佢想行過兩步即刻俾兩個保安mark實啦
雖然我覺得佢應該打鳩holding

泛民好撚垃圾
小學雞到
為左做show

咪狗嚟
起撚哂底啦

cls 唔好掙扎比人抬會整傷保安

根本狗黎

許勇武

學台灣既國防布

成班泛民今日仲著得整齊過上次

屌你老味五比零同鄭熱狗廢到仆街

慢必突襲

有腦就唔撚係陳健波啦

呢D位一定請退休狗

又扮暈

鄺b

根本就係
jr點都易過35+
咁易做都唔做
迫佢法庭紅官

花生

肥亨利：

拿！帶埋咪黎叫咗兩句口號，我做哂嘢架啦！

我有病架，唔通要我搏命落去衝牙？「誓死守護民主」講架咋！收工～～～～

掟晒啲檯檯櫈櫈出去啦

整傷班前黑警 why not

退休狗嚟
第一日睇？

黃碧雲又嚟

屌你鄭蟲泰得個坐字

廊神企起度會傷害到人

譚文豪明明扯實，以寡敵眾啫

黃碧雲衝擊

儲緊氣掛

呢個 post 大把

係 依家大家做下樣某程度都夠
當然如果可以勇d會好100倍

香港葉問

蟲泰真係堅垃圾
衰撚過白頭佬

又乜都唔偷雞帶入去，又唔諗住衝，平平安安又一日

點解唔係兩邊推?

有咩?

u have 50 cents

笨人先出手

打未呀？

立法會內部事務
法庭唔受理

為左票去到幾盡

係現場就預咗啦

碧雲反省完

訓咗無睇
鄭松泰係咪一個打十個 打贏哂d 保安？

今日影到冇?

扮下嘢都要嘅

依家係
奶共個班唔需要跟規距
議事規則只係用黎服務港共派
情況同香港法律一樣
唉 飯民真係無執政意志
有初選既一撚定係本土優先

又blck 一件

碧雲上身了

Big暈

下面果個係咪慢必?

開打啦

梁耀忠仲係度行行企企

許勇再衝

慢必瞓左係地？

推 又趕哂D民主派走 然後開會

一嗰雲都有D力喎.

個個都進化
證明佢地有睇post
連登仔係可以令到議員進化
至少今次係一個好開始
期待下屆

侵侵依家搞鳩支那唔通又唔會對自己有損傷？
邊個傷得勁d？
仲有 立左23條 外資隨時被捉去做人質

慢必

講左咁耐 臭魚呢？

最少都要被台出去

聽撚住個法律顧問幫手開聲叫陳健波趕人

早就應該

不嬲講就凶狠

嘩 起地下拖

拎住條布拓咩

除衫做咩？

太多反對票

焗衝，頂多紅牌沖涼收工

玩拔河

唔想諗到d 奇怪野

選舉近了

佢地喺屋企睇多四年post啦

個d自己人工自己袋
正如你返工都唔會貼錢比老闆

big 暈 有生命值硬接

訓左無睇, 做完show 未?

點解琼子重有得選

咁都冇衝突 秘書處好波

佢應該唔會咁講陳淑莊
但會咁講松泰同omdb 果班

真心覺得可以再勇啲，反正都完會期，對家又冇底線

Big雲係唔係比保安拉走

就選啦

全部都係佢地既人
冇一個係中立

剛開波

周圍跑吓等班仆街狗驚下分散下
再搵位突圍好過

都試過啦之前

做下樣比外國睇就得
問心果句衝都影響唔到結果 比人告返轉頭仲衰

無圖無片，不過我信了

不反了

麻雀捉雞仔

慢議員係地下補眠

要搏命啦

咁多人唔妥佢

難D 咁撚多人

希望佢地下年望住D新人沖 學野

我見佢都有沖

以為他綁埋「詐彈」喺身

拆班黑狗保安口罩啦
淨係識叫

選票威力，無須要醜化為票做事，佢肯為選票做事已經達到選民目的

白頭佬同黃碧雲花生mode

許智峰比咁多人圍都衝得返出黎

學尼馬碌到完場啦

Heidi 朱受傷……

夠蟲泰花生

朱凱迪做乜事

Auntie毛人呢？

邊個傷左

因咩原因會令你覺得會出

尹兆堅純情白背心。

開波前放罐香魚罐頭，混亂期間整跌都冇人想架，整到周圍係都係意外

係就成班一齊衝啦

重係入面

如果big暈再唔退選，民主黨唔好預選得多人入去

議員俾保安係地下拖行.屌你老母

朱凱迪

仲喺度

heidi 好似好傷咁

議員受傷暫停會議

唉 雖然係事實 但都好sad

仲下屆屌你老味

27號國歌法二讀啦

咩傷？

屌泛民垃圾佢地好正常
但係同時都有好多5毛開工吹風
你睇下有啲reply講嘢完全係香討過嚟咁

一陣又比人話泛粉喇你

做戲做撚到佢呢 佢過撚到初選先講啦

個菠蘿頭公安做乜鳩

議會抗爭岩啦 比起黑警暴力差好遠 去盡啦

Ching好幽默

塊黑布係有咩用

重講依啲，依家係行皇軍法呀

埋到去又可以點, 叫多D保安咪又可以送你走
不過岩架啦, 出盡辦法, 有咁核突得咁核突啦
暫時班港豬重沉醉緊出街玩, 谷左太耐, 要多D noise先叫得醒佢地

松泰肯出去幫拖未

上哂電咁
黑警mode

仲未有人打鳩個陸頌雄 咁撚忍得手

遮醜

遮住私了掛

係後面擋住瓜

仲有撚你下次咩

有議員受咗傷，食蕉死開啦

開緊直播等多陣

衝來有咩用，火警鍾臭魚牛奶又唔用

臭魚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

白頭老7老80就讓個位比個後生衝啦好心

陳淑莊咁就趕
陸頌雄就唔趕

On9咩 送頭唔係咁送的

陸頌雄條屌撚真係好想上位

想打而不能打呀 大佬

火警鐘啦
咁簡單都唔做

連heidi 啲相對温和既都公開屌佢地
真係死不悔改

我係現場直接打9保皇d人

光復香港之後一定要捉哂班建制撚人遊街示眾

終於有d正常留言。

冇咁易散掛

邊個對住豬閪吠叫

係咁大聲屌heidi個個乜水?

屌咗咁耐先識進化少少

搵人播國歌一齊唱啦
咁鐘意立國歌法

有無戰術其實

heidi

提咗幾多次

快D搵野倒瀉

搵人敲火警鐘同埋放催淚彈啦

心態仲停留議會奢望佢地扮衝
等左佢地廿十年先叫衝下

仲有幾多個4年畫面好靚但完全無用

啲保安真係賤過狗

仲係度講JR有咩用，JR你預左無用架啦，依家係要全世界睇到香港法治已死呀
35+都無用架，點解要做，就係等睇35+之後支那點樣破壞呀

泛民永遠do no harm，然後繼續話自己好有用

大家平時清潔屋企地氈 平時會唔會都用殺牠死煙霧？

泛民次次比人抬走唔掂喎

555555

你都啱嘅…
唉，我自己又冇得入去

陳垣鑌

功能組別果幾個淨係識係度行行企企

big cloud awakening

有乜用?
火警演習?
其實可以個鐘熄聲

退休狗

唔使理依條撚屌 唔係話下屆佢冇得選咩？

呢招幾有創意

一樣咁賤 不用分那麼細

工聯會陸頌雄

有啲係後生女黎

放心，真係光復到之前，呢班人一早就去哂外國

鄭松泰想點

陳健波宣布因有議員受傷 暫停內會會議
2020-05-18 HKT 11:09

今日係黃big雲拉票日

食撚屎啦工賊陸頌雄
成撚日喺街比街坊追住嚟屌
而家學人屌鳩heidi
屌你老母臭閪

千其唔好虛報炸彈

飛鞋有冇得諗

下屆唔洗旨意入到

有形象包袱
始終功能組別離地啲
啲專業人士 係咁

cctai 去左邊?

狗都有分公乸嘅

咁可以點

佢變得幾快 直播緊就係咁屌 一熄左就坐低玩電話

會比人告

同埋直播斬頭或死刑台

打喇，好悶呀

我反而想睇四方西

臭魚警鐘講到口臭都未有人做，下次選舉點投得落手呀

四方卿昨天都X big 雲……

唔好再講JR啦，立會事務唔會受理

事實就係功能組別全部都係既得利益
力爭wor黃絲

自

雞蛋 牛奶 火腿 呢???
唔食早餐架d人???

都係投其他人

其實都開到口話要茅波做主席，點唔早啲上去霸主席台

做戲啫

做立會保安咁撚舒服 排下人牆等收工 郁啲咩事就入工傷

但比啲創意都好呀
罐頭又唔玩 警鐘又唔玩

邊個受傷？

又係著件黃衫坐係度

泛民做野>熱狗：泛民做戲為選票姐
泛民坐>熱狗：又話35+？請你返黎坐？

蟲泰坐>熱狗：唔坐唔通做你做場馬嬲戲？笨人出手
蟲泰做野>熱狗：呢d就做野喇！泛狗學野啦！

昨日飯民種嘅因

佢真係好撚難搞
同河妖都係極品
條友老豆係左仔

要搞大佢就預左

老實講， 依類手腳拉扯式衝突， 真係做下樣
要抗爭， 有視死如歸既心， 又點會只係咁

有冇黃色拳王可以下年出黎選

狗入黎你咪捉蟲，俾狗正當理由入立法會

影響自己選情

再唔搏下表現，工賊會滅黨架喇

可以搵警察拉泛民傷人

陳健波纜拳

2020年5月議會內議員都仲咁錫身，仲玩拉黑布抗議，你帶粒除蟲煙霧彈入去仲大回響過依家咁

好多都係狗隊出身

垃圾過泛民

佢下屆都無得選 咁搏托柒咩

泛民以後杯葛晒所有議會啦，咩法例都比佢過，大家攬炒好過

黑暗的一天

輸緊10000000:0 仲點光復
等美國呀？
大家都未ready

最前個兩個淨係叫

夠鍾咪收工

如果佢地同一個黨應該會結婚

影班保安大頭都無撚用架啦
佢驚就唔會做啦

民主

陳健波 打茅波
陳健波 打茅波
陳健波 打茅波
陳健波 打茅波
陳健波 打茅波
陳健波 打茅波
陳健波 打茅波
陳健波 打茅波

唔係個個敢行得太前
雖然我都覺可加多啲創意

唔通陪販民做show?

口號式抗爭

依家要入去反共 抗爭呀
仲入去專業議政 有撚用咩

不嬲最垃圾就係佢

陳健波 打茅波

真心個畫面咁靚 等左廿十年佢地終於衝出去
你係唔係已經J出血啦

幾廿個保安打美式足球
早霸有咩用

你估好似保皇狗咁打完人唔洗上身咩 有得打又唔洗上身嘅泛民變撚咗少林寺十八銅人好耐啦

佢下屆都無得撈啦
勞工界只會做一屆之後就其他人接

幫手抬出去係咩事

好嬲，點解主席有權趕人走

咪撚叫口號啦 屌
對家都唔撚要臉
你呃口號佢都wfc

true
大家都知道點啦
根本點做都叫死

請大家簽署及廣傳將立會法律顧問同保安呢班垃圾加到制裁名單🙏已有6500人簽署

睇嚟準備想轉地方
唔俾人入

留番啲氣做其他嘢啦，嗌口號

俾人抬隔離仲係度睇戲.........

求樓主pin

就係泛民議員傷

根本無選票壓力 唔洗咁搏命了

現場咁多cam，要影大頭洗鬼議員做

終於救人

扮抗爭， 扮左廿幾年
你估佢地唔知咩野有用， 咩野冇用咩

又坐喺度

民主黨好似唔齊人喎

Heidi做咩扮扮下傷又唔傷

做左d咩

成撚日話唔做野 咁樣可以點做

鄭蟲泰做觀眾……

衝又話衝，唔衝又話左膠
但最聲稱最勇武嘅熱狗鄭松泰呢?

heidi高佬咁撚大隻做下嘢啦

527肯衝上台先算啦

肥亨利：

楊岳橋呢舖真係充份反映咗咩叫「精人出口、笨人出手」

Over my deadbody？Over Your Deadbody咋傻朱！

大家憎亨利還憎亨利，但佢以往屌的是咪事實先？

行雷呀屌你
咁鐘意蝗語去支持陳健波啦

泰博個眼神

議員驚比人告點做議員

cctai最近觀眾

heidi 畀人搬出去，
賤虫泰坐撚住望住佢畀人抬走

已經慣左，個啲橋低莊到支那人先會諗
又唔明議事規則又唔識 JR 係咩

鄭同埋黃big暈都係算把啦

陣間又有人出post話佢地唔反對

入去屌撚柒陸頌雄

你講哂啦

咪撚同班保安理論啦 狗黎咋

陰陰嘴笑

係
其實好岩
比pompeo睇下點濫權
但重點係一定要做好d 文宣
如果唔係就算港共幾仆街 但d 新聞傳唔到出去都無用

例子姐，要諗方法可以有好多但係又要顧面子，又要好睇，又要錫身，咪乜都做唔到

Heidi好嬲好嬲

其實立法會已經廢咗，係無用

不過早啲上去坐咪要對家抬走佢lor
點都好過直播開live

拎架撐

無攬炒決心，黑警同家屬一個都未死，而家走去叫班議員搏命

原告變被告

起碼整條攻防線一齊打
有冇睇過衝鋒21

乜柒都唔做

我真係唔明點解唔JR, 唔司法覆核

其實代入班泛民黎睇,
都幾撚Sad...

Attention seeker
打贏左就可以光復到議會？
咁多保安同狗你去打？
一日係議會入面做少數 一日只會比親共派屈機

不用分那麼細 泛民同熱鳩一撚樣廢

有選票壓力
驚得罪d和理非淺黃
唔通教育界議員沖擊咩

許勇

數321 一齊上啦

R 條撚咩 球證都係佢d 人

陸頌雄祖籍三水，父親陸德成曾於1967年六七暴動期間，在太古船塢工會會所被捕，被控非法集會入獄。

立緊投名狀
沈博士篇野都講左，而家要拎畫面，邊個做到最盡就邊個有資源

唔做show就做啲實事黎睇啦坐係到講句做show不了你去做都得

打雷都蝗語

做都唔做

乜你真係覺得唔會取消咩？

咪就係
法庭一定唔撚批

廿個手拖手攬埋一舊 訓係地
我都唔知班狗點抬你走
宜家各有各玩 逐個離場

Heidi

望下其他國家嘅制度內抗爭
再望翻香港

JR應該有排先處理到

鄭松泰仲可以鳩坐喺到

Dead Body去咗邊？

今日呢場文宣做得差
政府隨時反cup都得
屌班立法會議會搞事
分分鍾可以ko游離票

陳健波直接宣佈琼子做咪得囉. 反正佢地依家都唔理有幾難睇

立法會內部事務
法庭唔受理？

結果都係不敵立法會公安

法庭都唔受理

係
聯絡哂歐美, pence pompeo個d, 叫佢地睇住jr 法庭點玩野

鄺好似自己行出去

已經唔會理你受唔受傷 格硬抬 扯出去

真係有台灣一半都偷笑

迫保安同你地打交
根本班保安就想打鳩你地
就好似話林鄭迫黑警打示威者一樣
根本班狗就好憎示威者

等佢地係屋企反省啦
唔好又做天氣報告

上次鄭松泰都會幫陳志全扶起身，今次直程坐係度食花生算數

楊律師咁錫身

熱狗模式啟動
：唔通xxx??
然後乜都唔做 坐係到，
熱狗加熱狗粉 完美示範

係退休狗

馬騮戲

鄭松泰垃圾

有bingo紙未

heidi 同智勇 紅牌離場

屌那星追 post 啦
佢一開門個下陳健波已經坐係入面啦
上次係教育事務委員會開會先坐係入面 明未

香港市民仲sad

咁又on9左d
依家仲有游離票咩

55555555555

見到今日咁 唔投佢了

佢上次都追住個保安狗嚟屌

9up我都識老實講你會唔會視死如歸

好撚型
睇住人被人抬可以無反應

唔勇武gg

ok退休狗

正廢物

又唔覺 又唔係冇人工出，班人個撚個黎緊又一堆堆黃豬投番佢地入去

後排攻擊
背飛！

有冇防火喉玩下水？

下？
唔係要入去議會抗爭咖咩？
依家仲講乜撚和理非

唔衝又話唔衝，衝又唔見衝得贏幾十個保安仲要俾人拉

咪係
企高反而最易被抬走
湊個小朋友都知
Lur地係最難郁佢

係最前線叫緊口號

5:0掟陰司紙

5:0?

就係過去太斯文, 依家咪比人食住

打雷係書面語黎

口語不嬲都係「行」雷

外資唔驚比人捉番大陸做人質？
咁點解商會要oppose 送中？
但又唔oppose anthem law?

任人魚肉 三權分立已死 法治已死
仲幻想35+ 自欺欺人
最好林鄭任期過埋23條
終極人權法案 美國冇可能完全取消
最多學sgp

今次先例 有咩唔掂直接搶主席位
我同大家一樣都係留下言 就沒有然後了

而家仲食元氣果班傻閪
政府個target audience 係呢堆豬

林卓廷搣乜撚野書呀 成本書飛埋去算啦

成本車埋去啦

既然泛民唔承認陳健波做主席
點解又要接受佢趕離場既決定

高佬做乜

你唔好話呀 廿十年後佢地而家衝兩下
上面啲人又突然覺得好好J嘅啦
但J完又唔講點解會有今日嘅果

又唔講以前啲「激進派」點被佢地迫害呢可 唔殺到埋身佢地連呢步都唔扮啦

白衫狗嚟 扮保安

好似議事規則嚟

毁滅中共！

黃衫坐係度個件同建制有乜分別？

點解唔撒陰司紙？

佢可以照申請，唔受都要有解釋
咁先更俾人睇到how corrupted they are
咁多日乜都唔做，淨係陳建波打矛波
失望囉

無永續抗增佢地邊有100000$月入

咩料呀
你估自己葉問咩

好多退休狗黎
唔止議會 香港成個保安界都係退休狗入去做膠層

真係選胡c fu 入去
班仆街起碼抬唔走佢

有冇消防鐘架

屌 拎幾十罐臭魚入去有用過係度拉手仔啦

梗啦係 20幾個 有10個負責叫 8個負責坐 得2-3個沖

都有機會. 因為可以話三權分立, 唔會平預立法會內部事務. 但主要都係JR得黎都三讀通過左..... 都冇信心司法真獨立

勇武直播

係囉
有陳文敏legal opinion
仲唔jr

用“失“頭壓立法會議員心口

未瞓醒

你表演吓
5-6個抬你走 你會點

保安強行拉走喎 盲？

大口狗用92條，尋日有個post話法庭唔會干涉，之前試過

胡志偉

白頭佬行行企企

工賊會仲唔出嚟打9人？

黑狗一向做法

有選D跳高選手入去
一野跳上主席台

唔係 corrupted
係人地大條道理司法同立法獨立，唔係邊有三權分立
佢唔係做咩，佢只係唔做野

雖然 JR 都預左結果係點, 但加速揭開司法敗壞個面具都未嘗唔係好事.

你夠唔夠武力？唔夠嘅話對家洗乜理你接唔接受

拉住啲狗嘅下盆啦 下盆最唔撚穩

巴打 我串緊上面覆你果位

其實唔係淨係內會

我根本就覺得以後所有立法會都要咁樣開

唔洗理有無用

因為正常開會本身就無咩用

臭魚殺蟲噴霧都唔用?

毛ee如入無人之境

告9佢

要有三年做狗經驗先請

00後普教中？
西紅柿 小偷 打雷

完美解釋熱狗邏輯

要比班歐美元首睇下幾核突
jr= reject
govnt jr dq= accept

撼家鏟食屎奶共議會

選民眼睛是雪亮的

同我地係街頭比full gear砌一樣

下35plus又有其他闡述

昨天的因，今日的果
睇到泛民既無奈 但真係同情唔落

OMDB 真係行行企企就算
許智峰之前喺佢身邊被抬
佢都無幫拖

唔好話議會入面，出面都好，唔係個個決心咁大啦
佢地肯同我地同一條線，就算係做樣都好 點都好過班建制仆街

一個罐頭飛埋去啦

dq又受理？

有冇防火喉

迫暈運動裝上陣

喺枱前面手指指

呢個真 睇下邊個大隻

佢7張未？

過埋蟈歌法又最黑暗一天

熱狗語錄

邊個要輪椅

報狗清場仲好

講就話勇武 一入到去 驚dq俾人告 個個變蟲泰

懷念長毛教主大舊時代

我係覆緊佢

然後出面啲post繼續吹奏熱狗

有 泛民過唔到自己心理關口

無下次架啦

打雷係絕招嚟

咪係
屌那星永遠屌自己人
明明建制個邊個個拎晒委員會主席做出多五萬蚊

35+ 刀手仲撚實際，唔撚睇費事仲撚嬲，屌

已經灰到唔想睇
覺得又係似上次咁

街頭抗爭又何嘗唔係呢個比例

如果火警鐘響左，個會仲會唔會繼續？

白頭佬 好心你爆啦
反正你今年都唔會做到
入去坐監起碼係光榮

煙又冇 火警鐘又冇
抬下一個 抬下又另一個
淨係喺到嗌 有乜用

仲要唔小心倒左落建制啲位

人地律師嚟好錫身

蟲泰想點

點拉票佢d黨友仲話想選立

佢最勁入撚埋台

下星期就到啦 今日仲咁樣做野

今日係碧雲既拉票日
但不了

63咋 頭先佢上到主席位同賤波理論

ok啦 越早俾人趕出去果個越早收工

街頭popo都唔夠膽硬砌議員.保安狗係入面明質你兩鎚都無事

一樣
追下post算

不如直接扔曬d泛民出去，反正成個立會已經比中共玩爛

儲緊氣
好似係

鄭松泰連口都唔出係咪事實先

郭榮鏗係邊

熱狗去哂邊

笑死
運動裝

下次

#我份人最公道

碧雲臭魚消防鐘 可能都會有人投既

10年前唔跟住教主大舊長毛

今日先黎扮衝

坐陣先

今次唔值全力衝 純粹做啲嘢向市民交代
23條就真係會全力衝喇

suit up

黃衫果個做緊咩
坐

廁所喊緊

big暈要學野啦

解散立法會啦 扮晒嘢

法庭唔會受理立會內部事務

DQ 唔係大口狗做，係秘書處做呀師傅
法庭唔可以 challenge 大口狗既決定架

花生好好食

你問熱狗

就算係街
都有人做文宣 有勇武 有和理非
和勇不分呀 大家

主席台嗰邊有人拍片就仆街

泰博乖乖坐喺度

想問下立法會勇武派鄭松泰做咗d乜

熱狗啲思維真係弱智

白頭佬挑釁啲保安/奶共派打鳩佢，跟住流幾滴血
咁就做到VIP啦
識唔識玩架屌
你個頭白髮拎黎做乜撚嘢

宜家夠膽嫁啦……

扮緊芥辣

講緊被抬離場後
淨係識接受記者訪問
完全無諗過衝番入去

上次鄭松泰都會起身幫陳志全扶起身，今次直程坐係度食花生算數

唔係泛登仔同路人 理得人做咩？

熱狗賤種同港共一樣，永遠人哋錯哂，自己點做都啱

OMDB單挑工賊會

蟲泰就係和

OMDB

Ovdb

下屆全部保皇黨議員，連今日場戲都無得你睇喇。區議會9成染黃又話無用，係無用既話，點解 0.01 哥落到去都要扮死狗 !? 保皇班垃圾議員加急，係因為下屆都驚自己投票完比人 out。咩都唔想做，仲睇直播黎做勿鳩 ?

司法的確盡可能都唔會干預立法
但宜家對家出到"legal advice"曲解條文咁就有得打啦
司法同立法完全獨立就唔會dq案打啦

23條會全力衝？
我就唔係好樂觀啦

泛民做咩佢都唔會做
泛民永遠係頭號敵人

omdb爆seed屌炸彈人

工聯會放炸彈

唔好再搞事啦

楊生

粗口娟有飛西裝褸，不過唔知件褸係邊個

陸頌雄入青山啦 個樣已經夠弱智 行為同白卡佬又冇分別

蟲太要選呀, 熱狗近呢個月好勤力擺街站呀 ...
不過係近呢個月 lor..

小朋友齊鬧交

啲手指

同連登仔一樣 好嬲好嬲

surstromming出咗未呀

郁唔到阿波 搞掂建制派幾件先啦

好想屌粗口娟

熱狗: 泛民係鬼

同DQ所有民主派無分別
不如勇武一次，夠膽就拉晒！

公民黨combo

工賊出手未

暴動之父工聯會

對住陸頌雄 好撚辛苦

工聯會

暴動始祖工聯會

都話搵手扣扣住自己，唔撚拎鎖匙

有幾隻狗守撚住呀

佢地出唔出席都一樣，政府想過就會格硬過嫁啦

簡直係現實社會嘅縮影
二百萬人 得唔夠一半嘅人肯企出黎做和理非 勇武手足就永遠係得少數

好小學雞

對呢班泛民真係好失望

公民三子共鳴緊

兩個嗌到好似唐伯虎咁

又話熱狗唔係同路人 佢點做關你鳩事？

睇番佢師傅係邊個就知

出新招 搞9其他人？

人生更精彩

睇住班泛民唔幫拖，就好似勇武俾人拉完，側邊成班人問咩名咁

正 用返藍絲啲手法
講死一樣野

屌....睇緊d乜

佢又無修改議事規則 又無放棄唔做主席
今時今日睇呢啲畫面投票嘅你會唔會先最可悲其實

暫停咗啦

小學雞鬧交

係咁嗌「暴動始祖工聯會」

邊個傷？

劉穎匡咪話有罐比泛民用囉
又無人用
理得你殺蟲水滅虱彈罐頭警鐘
咩都要做架啦
根本對面打橫黎玩
你地都要出矛招
下下慢半拍先改善
次次都得heidi慢必許勇
對家打矛波 你地唔打矛波玩守規矩
人地就一路屈你機
咁議會啫係無用啦
咁選黎有咩用
熱狗咪撚笑 你地都一撚樣

佢連叫口號都輸

第一日先失望？

你入去囉

飯民 ：畫面唔靚

WHO

高佬廷又踩枱玩制空

引唔住笑咗出聲, jm9

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

隊完人去死之後笑人廢

走火警喇仆街

豬會投票咩，會投上次區選都表曬態啦，洗等而家咩
叫極都有班人唔登記選民，我覺得佢地就係嗰啲豬

豬比藍絲更可憐，因為佢地連意見都無

救護抬邊個出場？

放埋炸彈先夠紅

好似聽到陸頌雄講：你班契弟

Kero Kero Kero Kero......

到時肯定又行動前吹淡

其實搞唔到主席枱搞其他保皇狗有冇得諗

屌 好似踢波插水嚟拉布

走火警呀！

兩邊夾埋做場戲, 班泛民依然企到好硬, 行前一步都怕, 睇下人地台灣開會盛況

依家各自可以同港豬選民有個交代, 然後 9 月又再續任立法會議員, 再一黑一白合演抗爭劇, 監咪等班後生仔去坐, 連登都有人話 4 年好易過, 豐富人生經驗

今日先失望 唔怪得咁多人話35+

而家點？鄭松泰做左乜？
佢眼白白睇朱凱迪俾人抬走

證明當日得佢一隻選到入去
選民眼睛是雪亮的
無被熱狗狗技fake到 當時熱狗食住 雨革個勢勁
呃到唔少人 得一席黎講 選民已經好勁

比啲掌聲自己

打班畜牲一定會被正苦告！畜牲打人就會無事！你以為選左一代宗師入去一打十就可以嗎？咪撚on9啦！

咁選佢入去做乜

Cls 明明係OMDB
點解淨係出手指

冇聽錯 叫得好慘

做乜無人上擔架

尹話佢冇嗌白車
秘書處浪費消防資源

如果對家連遊戲規則都唔跟，已經冇底線
咁物理上霸倒個主席位又有咩用

班保安、秘書處、甚至係法庭
都唔係因為聽坐主席位既人既命令而做野

相反香港人既底線仲可以有幾底
最起碼，最低成本既罷工
香港人可唔可以話俾支共聽你地既底線係邊

唉有咩用

鋤心口

袋巾

乜野對答
佢地係民選議員 代表緊我地聲音入去 佢係用我地既票先入到
對佢失望都唔得？

綠衫阿伯乜水？

唔係同路人唔屌得？學你條柒頭賤種咁講，泛民不是同路人，佢哋點做又關你鳩事？

我鍾意屌鳩熱狗，你阻撚到我咩？返去攞料奶 cctai 屎眼啦賤種

係受傷大哂

本土>泛民
想像一下如果當年本土冇比人DQ

鄭松泰公開自稱「我哋民主派」喎，上次鄭松泰都會幫陳志全扶起身，今次直程坐係度食花生算數

無聲無色飄左入去

美國契弟！

連登有吹奏過熱狗？
唔投泛民就係熱狗你地仲好意思打稻草人

有36席都可以玩返班畜牲

做過唔知幾多次啦
71 D義士先撞撚爆佢個立會咋嘛
撞爆左先無得開會

唔係同路人呀嘛 坐定行又關你撚事

監察師

上次成班連登仔已經叫緊，但犯法，不了

係

肥亨：

鄭松泰：花生好好食

刺客英嚟

最死係毓民為左同幫撚樣站台而輸左

諗咗成個星期嘅新招

多得睇live班巴打
明知睇完成日都冇心情
都照睇落去

頭先毛ee就咁行左埋主席枱

其實大家話叫泛民衝，而自己安坐公司/屋企，又有乜用？

你慢慢想像

試過啦，一把大剪搞掂

大家要認清一個事實
今日選唔到
聽日都會選到
正如拉布都有比人剪既一日
只因主席權力無限大

依家大家鬧佢地做唔到咩
其實唔只佢地
全香港人都係
所以每人盡力
希望大家都不分割

我聽到美國契弟

好似唔見郭榮鏗？

36席做咗主席啦

唔比人dq 炒哂呢班保安狗都得添

泛民拖手圍圈祈禱？

如果今日係天琦係度

正撚樣

熱狗鄭松泰去左邊？

Peter 仔最近開 Post 吹捧熱狗，見到鄭松泰咁既表現難怪他咁大反應

你班友割喎 你地割左仲憑咩同人有要求

暗共黎

毓民 : Am I a joke to you?

花生仲未食完

無眼睇

用牠會適合啲

搵再操 再硬d

呢排佢轉咗老細？

泛狗偷偷留下負評

做埋D低能野
都無反對能力
又唔夠玩大破舊立新
驚無左份人工唔總辭都集體杯葛乜會都唔去睇下人地點玩仲好

好似上次咁趕晒所有人出去就可以「開會」

聽日乖乖地返工啦
要搵錢要供樓呀

有乜要眾籌要蘋果課金先搵和理非啦

呀唔係
依家連眾籌蘋果課金同TWITTER都要後生仔出埋力

咁200萬黃絲去左邊

鄭蟲泰: 小二，再黎花生

昨天的因 今天的果 晒氣啦

要扮死死出去扮啦

其實每個會都應該要衝下

依啲野要累積經驗

衝衝下先會慣

好似圍住傷左嘅人?

何妖咁撚廢

現實就係街頭衝唔撚到，議會都衝唔撚到，屌自己友又好，邊個入去又好，都改變唔到而家個現實。唔係想失敗主義，不過而家抗爭係預左長遠，短期內預左係被動

陳健波之後三隻字係咩？

勇武鄭虫泰

一個攬一個就好難抬，根本冇盡力，等放工，然後最黑暗一天記招

點解蘋果啲live慢人成分鐘

所以朱凱迪琴日咪出post囉
根本郭榮鏗做緊主持嘅時侯大把機會可以用「主席權力」，但又唔敢用
依家係自己攞黎

蟲太

係度都冇用
你打柒佢搵狗咬你
冇分別

宜家抬左總共邊個出去？

熱狗都有人吹奏
成日話人屈熱（雖然真） 自己又係度屈泛

有冇人知黃衫係建制邊個議員

其實玩到咁 反正都受傷 不如自殘

念力抗爭

托緊出去啦

同美斯作用一樣,牽引

衝鋒廿一咩
成班老弱殘兵

個保安既呀頭先係主席 唔撚俾你埋去坐都仲得

泛民係咪用它

打芧波

垃圾鄭松泰
係到鳩坐睇戲

好波定打矛波？

打茅波

得返機帥主力
其他廢老嗌口號

陳健波打茅波
陳健波 好波
陳健波打茅波
陳健波 好波
陳健波打茅波
陳健波 好波
陳健波打茅波
陳健波 好波
陳健波打茅波
陳健波 好波

又loop

而家佢定我係議員

總辭咪又係俾人鬧 做咩都實有人話冇用架啦

打茅波
建制 反嗌 好波

尹兆堅

我聽到九公

其實我地呢邊啲票真係已經催盡晒
嚟緊對家一定出盡奶力種票配票
計埋呢邊流失，總票數分分鐘五五開
仲未計啲狗進駐票站實出那咋招

就快全部趕晒出場

陳健波 打矛波
建制後面叫緊好波,笑到仆街

小學生放小息咁

抬走你班人 唔俾你投票

佢真係好撚樣衰

都話鄭松泰

好大隻熱狗

張圖去到9月選戰都岩用
夠環保一定要save

就快唱 今天我

手指係咪可以屌撚死陳健波

成班小學雞

慢必仲喺度

有冇水杯水樽呀

工聯會？

狗公

晒鳩氣

依家仲講衝唔衝OUT撚晒

拿拿臨35+然後攬炒啦

或者冇35+都可以加速主義

2樣都有講,你無聽錯

做乜鳩啊

鄭松泰係議會唯一真君子
612到而家堅持做同一個角色

有分別咩

佢地點解有面會屌泛民唔做野抗爭

立法會真係遊樂場嚟 今日見識到

蟲太真係可以收皮

螢光黃色嗰嗰？

其實做咩重理佢

人地又唔係本土，又唔係泛民

保係對家，你會唔會ff民建聯幫手？

開到幾點？

嘩你真係叻

觀眾黎

望撚住果下頂引
之前熱狗又吹到
佢扶起慢必好撚公道定點

現實咁多黑警狗官家屬，有幾多香港人打橫黎出矛招，自己都唔做叫班議員做

叫人做咪叻囉，講就天下無敵

Wan Chin
陳雲：今日立法會，十八銅人陣。香港人該後悔吧。我當年參選，曾經講過，一旦我在立法會，一定打低十八銅人陣。
可惜啊，野馬分鬃、葉底藏花的功夫，要我第二時做總統的時候才有機會看見了。我會給機會泛民選上議席過半，之後請他們上國會擺陣。

始終如一

即係如果覺得出糧俾議員去衝擊，不如直接出多啲錢俾僱傭兵好過。

20 個就開到會 唔阻選左主席咪所有議程都加速上

劇本: 兩邊做完戲俾自己支持者睇

踢走晒D人走, 過

泛民:乜乜乜的一天

9月投返我入去

泛民毒撚

賭波

35+ 初選可能有條新例， 衝衝子優先，文人唔駛太多。
btw如果天琦係到就好

共產黨 的人黎 Shhhh 細聲啲

做乜撚

亦證明 泛民內部冇一齊傾好策略

屋企樓下公園班小學生都冇咁柒

你同熱狗講面子就真係輸左啦

扔玻璃杯落地下嚇下班友都好丫，咁唔犯法掛

立法會變陸運會

5:0 係咪諗住用高空攻擊

松泰係咪有絕地反擊未用

繼續好嬲好嬲囉 成班垃圾

人權法呢？講咗咁耐一啲聲氣都冇

....攪到選學生會咁

2:30

其實班保蝗狗點解咁堅持捧琼子做主席?
琼子唔選畀第二隻狗接力真係半日已經收內會皮, 硬係開埋額外會議借屍還魂將國歌法推埋上大會都唔退選, 用埋92條濫權都唔推第二隻上去, 使唔使咁堅持?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

諗起牛河博士 果然叫得博士 都係一樣

收皮啦

保王黨叫「好波」
泛民就叫「打茅波」

喊鼎同大口雄今日爭取緊表現
你睇鄭泳舜果D篤定出線今日坐定定唔駛郁

啱呀 。成班連登仔等睇佢地被逐當立法會戰績i don’t give a shit .

你指鄭松泰呀？ ( 一時扮本土派一時扮民主派一時同選民扮 Friend 難怪鄭松泰當大眾選民係白痴 )

做乜都會比人鬧架啦
講到尾都係睇結果

壓軸出場先有深刻印象

係逗住個中場呀 識唔識波架

12點就趕走晒佢地啦
郭榮鏗做主持果陣早就應該趕走班建制再選主席

嚇完之後咪又係抬走

都話過咗提名期
佢地on99無派其他人選
佢唔做就泛民做

真係痴咗線

熱狗用緊第二種方法抗爭
你識咩

快b 可做坦克車

衝你老母閪咩 保安請夠200個 想問你仲有得衝？

泛民沙維

同陳雲一齊發緊功念力屌緊班保安

所有野已經太遲

同中學sports day鬥嗌口號有咩分別

我睇緊d 咩

因為冇其他親共派有參選主席

泛民 加油啦

因為佢地投票紀錄無出賣選民無修改議事規則無放棄做主席

本土勇武從來無割過然後要連登百屌成材先唔割
大概係咁

虫泰做下單擋都好啊

天琦直接DQ

老老實實，個制度都爛到咁，真係比你衝到你覺得佢唔識報警咩靠廿幾三十個人可以做到咩

大口雄點都出局啦
勞工界無得連任

直選邊有位比佢

Sorry頭先miss左

想當年班泛民正係睇
毓民叫佢地出黎都唔撚出
係到笑

城大都會反抬啦

泛民話佢唔係泛民架
唔係同路人 又唔坐得？

屌你老母蟲太仲廢撚過泛民

睇黎都徒氣

連警鐘臭魚都冇啦 趕獻世派

佢個人喺體制內
但個靈魂喺體制外
呢個就係抗爭究極精髓

講撚毓民長毛大舊衝係拎刀拎菠蘿咁，咪一撚樣

泛民唔衝：鳩做，呃十萬
Cctai 唔衝：不是同路人，點解要衝

泛民衝：做show,扮衝，而家先衝有撚用
Cctai 衝：唯一勇武，泛狗學嘢

屌你老母死返去香討啦撚樣

保安唔聽郭榮鏗講，咪傻。
係聽話嘅，李胃琼一非法霸佔主席位就即刻掟佢出會議室啦。

呢班保安係政府走狗。

請個大大隻既，難抬d都好 反抗都大力d啦。

醫生律師唔係我地最需要既議員

2020年泛登仔：熱狗去左邊

何君妖都趕唔到嗌
班保安唔撚趕

林卓廷最醒 但得咁危險d狗保安唔敢對佢點先 一陣仆街實入佢數

試過啦，保安根本唔聽話唔趕何君堯

林志偉都算係咁

邊個知係你扔

制裁收成波 凍結佢美元資產啦

訪問嗰個著功夫衫嘅？

太監波講野真係好太監

搵食姐，轉咗老細唔緊要最緊要請佢打邊爐

諗起啲保安係黑狗就想嘔

佢連手指都唔出

點解冇人jr

試過啦
班保安唔理郭主席

手指應該可以屌撚死佢地

黃b雲都勇武過佢

肯定會報警要求告泛民

叻仔

個會去到幾點？

泛民: 好黑暗

議員推撞=犯法
保安推撞=維持秩序

好撚柒多分化撚入場

明明係建制打橫黎做 同台下一堆做過狗既保良係到 跟住就屌民主派fail 自己講到咁巴閉 乜乜柒柒咁 又唔見你地去做 跟住又話咩咁重狗點做呀 難度入面唔係？

就好似有人強姦人 唔去屌個強姦犯 就去屌比人強姦個個 做咩唔咁咁反抗呀

睇清楚啲前因後果先屌啦 一味亂撚咁屌

利申 唔算認同民主派做既野 但係完撚全唔認同建制狗

劉馬車係場？？

到底香港人仲要忍班左膠幾耐

鄭松泰唔知去咗邊

就係由Day1開始已經諗唔明點解淨係捧琼子連任?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

胡志偉定林大總統呀

波叔過人犯法咁你快d報落射tg啦

食屎狗！！！

準備西瓜

食屎狗

博表現比佢出OUT第2個唔奇

最好出埋狗

屌 點解唔好臭魚

泛登仔：好嬲好嬲

我要見指揮官

郭醫生
胡志偉
飛機師
OMDB
紅牌

食屎狗！！！！

鄭松泰：沒有黃毓民我們什麼都不是

啲警告一秒一個
3秒後就叫人離開

坐緊

屌佢老母

香港人不會忘記你地熱狗既所作所為

用*

班狗入去咪啱囉，到時國際線大把材料
而家泛民就係廢到引唔到班狗入去

我好嬲好嬲
不過會出去 咁你又係邊
咪係屋企打字囉

係咪有人嗌食屎狗

馬車上咗邊個身

又踢少個

同波台啲痴線佬一樣 正係識玩假膠

好撚頹
上面使哂橫手，鐵定要李慧琼做內會主席
然後國歌法都好大機會要讓俾佢

乜撚野邏輯

都唔明d人屌泰博做咩
人地又唔係泛民又唔係本土
點睇都係保王啦

點會有人覺得民建聯呢班唔沖擊要屌

咁易比你拎入去咩

我既意思係作用最多咪嚇一下無咩用，仲要有咁多CAM影住

泛登仔：問熱狗

搞到咁攬炒叫班狗殺入場仲好睇

大文豪:食屎狗!!

咪同等埋發叔一樣
班友真係弱智唔係扮

黃碧雲企係度

到Omdb

Omdb

泛登仔：你入去囉

鄭松泰呢？

係邊個叫食屎狗

秘書處都係立法機關一部份？

唔係，連和理非議員都要企起身，坐低嘅一定係港共陣營

又點會係熱狗出身嘅鄭松泰呢，一定係你睇錯

omdb淨係手指指都比食屎狗紅牌

話就三個鐘 11點開始

手指抗爭
要衝真係會推唔郁條保安線?

好撚煩 仲喺到嗌口號

我寫包單講
泛民之前所謂沙盤推演
肯定只係求其抽半個鐘
HEA傾下會點做點做

追緊PO既你地可能覺得係”最後一戰“

但佢地心態一定唔係

勇武抗爭

係佐仔啊 識唔識波架

唉

講乜鳩？事實就係廿十年後迫害其他派別修改埋議會規則到今日佢地先扮野
除左畫面好靚被你地J之外仲有咩實際功效？

你真係以為連登係大台呀

泛登仔logic
泛民唔做野 網民屌佢就係分化撚

大文豪

我喺屋企打字 你出去打字？

又唔食藥

On9 講到好撚大罐咁
成個喇叭都帶到入去啦

其實比左個主席位都無撚用
班保安咪又抬你走

一推就走

飯民

61歲
頭先衝完一輪要回氣

btw係689告大口狗challenge佢決定？

淨係見到麥美娟live話胡志偉扮抗爭已經知出盡方法分化，但又大把人受

其實點解唔搞禁制令
打保安贏左又無用 輸左又柒
唔開得會先係正確

泛狗又負評

可能儲緊氣 出大技

多cam影就唔掟？
我地係街頭抗爭拎條命出黎博
要佢地做下野都咁難？

根本就借啲意趕

Peter 仔：鄭松泰鐘意坐係度食花生睇表演呀你吹咩

61

咁叫推?

點解咁易俾保安搬得郁???

阿泰博去撚咗邊

六十路算係咁

今日唔好食飯 將臭魚放入飯盒

佢根本無權

頭先big暈咪變左瀨那衝左入去 但係7左

保安仲仆街過少數派
根本就係狗黎
啲企法全部一撚樣

法庭唔會理議會事務

熱血?邊撚度熱啊

坐咗係自己位食花生⋯

Cctai咪唔嬲囉好歡樂喎

根本熱狗就係中共B隊，見泛民本土仆街不知幾撚開心，仲點會嬲？

直頭係開心開心好開心啦

返去奶cctai屎眼啦，賤種Peter

陳健波咁講，黑警應該會拉人

郭醫生俾人抬之後 記者問佢問題都上接唔接下氣咁
好慘

唔通張超雄塊紙牌係入面做既?
屌你老母喇
議員係可以帶展示用既道具架
條例有寫

唔緊要啦
比多四年佢地進步

下屆唔得
仲有下下屆
下下下屆

做唔做都俾人屌嫁啦
就算今日出埋臭魚都會俾人話除咗畫面靚有乜用
嘥氣

樣樣都要試架啦，淨係識俾人抬有咩用？

聽聞內會事務有唔同

5:0紅牌

有基佬瘋狂秋保安水

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返7日要3百萬

罐頭咋 你估攞架航母咩

熱血泰:我係邊個？我喺邊到？

你想齋坐話咪鬼著到咁sharp啦

郭榮鏗果陣就聽主管話,而家垃圾波坐係度就聽佢話

推俾班泛狗睇

Cctai最撚大進步，發展到念力抗共

做得立會保安入職要求係要有做三年以上既紀律部隊
咁你話佢地係咩

Cctai 自己走咗？

出臭魚可以開唔到會囉

係呀
我出去打字救手足救到比狗拉埋
你可以收皮未

林卓廷都係頂唔住

笑到仆街

連登仔入到內會咩
選佢地入去就抗爭架啦，到頭來做鄭蟲泰

笑撚死

咁勇武

幾條友夾佢走 點頂

熱血 食屎狗

本日MVP：鄭蟲泰

END左GAME以後點搵食

熱狗下屆

抬走晒了 交晒功課
可以呃到選票了

最多只會轉場開/暫停

cls 頭先隻狗保安玩欖球咁擒抱

你試下比五六個人抬你睇下你郁唔郁

係咁架
泛民班垃圾話自己怕犯法呀
所以唔衝得
手足真係CONDOM啦

慢必終於紅牌

錄影都唔俾

收皮啦警犬傻閪

熱狗B隊 泛民咪A隊囉傻鳩

個個走晒得鄭虫泰冇事

鄭蟲泰條仆街
等獅鳥啦屌

熱狗支持者今次情何以堪

白頭佬: 肯拉走我未 想收工

唔俾泛民

成個毒撚一樣咁坐撚咗響度

佢今次做乜鳩

孫悟空咩 可以變到山咁重？
4-5個人抬喎

10個保安抬都唔走囉
俾D掙扎都唔識

4年又4年

臭味畫面會見到？！

對家已經完全無視規矩

你地仲守黎做乜先？

做直播都警告 賤狗波

松泰真係 好心直頭咪撚出現啦 做乜鳩呀

未食早餐

泛民成班手kiu手圍個圈齊上齊落算撚數啦，鬧佢都冇用。唔敢打就成班痴埋一舊由佢搞啦，對家洗橫手要趕點都趕到

用銀離子噴霧作緊法

4隻狗每隻一個手腳真係好易搬
中學con人嗰時試過

啲泛民綁住自己會唔會難啲抬走

可能泛民覺得手足犯法唔會比人拉
反正泛登仔點都死撐

10個都唔郁

所以Cctai唔衝係有道理

鄭松泰坐係度食花生先至係人生嬴家

師兄一定係100公斤

有邊個泛民仲坐係到

幾十罐臭魚啦屌

你一定冇打過架

比人捉左腳點發力都無用

所以警察捉人都係禁你落地先

冇接觸點戰術來

見到鄭蟲泰眼火爆
話唔係共諜都無人信

依加想淨俾共派投票就算？

屌, 粗口娟喺到直播咗咁撚耐冇事, 莫乃光冇衝冇盛舉個機就離場

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

未就係 監察自己民選議員都唔得？

泛民關愛座

佢個講法唔係前提要有大律師肯幫郭榮鏗背書咩

泛狗留低負評又駁唔撚到

工聯會不成文規定

唔講唔知虫係到

Telegram都屌尻松泰 投左佢個d點睇

貫徹熱尻一向做法~

參選冇撚用，之後自己去參選
上網講到天花龍鳳，之後乜鳩都唔做屌人泛狗

泛狗選入去呃十萬， 其實自己入去呃十萬

話人共匪，其實自己……

得返老弱殘兵

都得
綁十幾個

熱狗呢次真係比鄭蟲泰害撚死

鄭蟲泰條垃圾
泛民都勇武過你

一舊雲拉票日完
紅牌

正 記得打多D字喎

等投票

等出大絕

公民黨個班咩人黎?

20年前比卡超用打雷絶招唔見你屌鳩佢講蝗語

4 5個人喎 你估一個人搬呀

咁勁

其他熱狗咪又係屎

今日係最最最最最黑暗嘅一天

咁叫衝? 抗爭?
台灣果班指住你笑喇

今屆唔清左熱血共狗 民主無望

得返白頭佬 毛姨姨 難民之父

熱狗本身就係黎啲人

拖晒出去即刻點票

果班係退休狗黎架

蟲泰解釋下

我都覺得奇佢d黨友仲話想選

黃big 雲都比人趕趕晒全部算啦

JR都唔做 痴閪線

得番廢老殘兵

咩撚野logic ？請問有邊一part睇唔明？
有邊一 part講錯？

以住果半年根本兩邊都想拖
係兩辦出聲先局住做姐

鍵盤戰士更係唔會俾人枱到啦，因為跟本唔晌現場

要抬走個會議門都無咁大

睇啲保安敢唔敢持把鉸剪對住啲議員 一唔小心變傷人

邊個再投熱狗死全家

吓
蟲泰喺熱狗入面最撚正常架喎
唔通靠鳩達同射撚滿咩

屌 已經選緊

內會咪又係立會
講經咩 有需要果陣就三權分立

我係佢地就自己離場算

真係12點未到已經清走曬民主派

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

點解唔阻止秘書處派選票?

開始投票啦

泛民呢啲叫template做戲b隊同保皇狗打龍通
鬆太鳩坐係真勇武真本土真正議會抗爭

泛狗負評完又駁唔撚到

白頭佬

咪撚理問個條傻鳩啦

你話JR耐呀嘛，咁禁制令呢？

佢會話唔通陪泛民做戲咩

熱狗同泛民
除左heidi慢必許勇
全部都係屎黎
真係只投本土派

夾好曬，一開波就你嘈比建制開live拍片，到依家差唔多夠鐘放飯就扔走曬泛民，投完放飯

搶撚晒啲選票同投票箱啦

波仔好似有前科混亂下9UP當投完

屎蜢又冇、臭魚又冇、連榴槤都冇

咁叫抗爭？

球證旁證都自己人 都預左 幾肉酸佢地都做得出

趕黃碧雲都未趕鄭松泰

冇睇live 已知結果

泛民點解唔做下樣都jr

啲人話泛民衝撚左
咁叫衝呀？

真係搞撚笑 人地個個都真係Over my dead body
七情上面
香港人被人踐踏到咁 最甘應該係香港至係
表現竟然係咁....

完

我幾佩服大家仲花時間睇live

劇本黎
你要反抗佢根本拉你唔走

真係要投d後生

一樣無睇
4年又4年
人地呃飯食咋
民主WFC

一舊雲終於肯學以致用

松泰自己行出去，輕鬆

真 今日嘅表現直頭係共產黨員

Jr 火警鐘都唔敢做 垃圾

熱狗今年要繼續屌票記得吹雞呼籲選民票投民建聯

虫太係時候出場
坐咗成日

佢即將成為唯一一個非建制投到票

掟杯 掟樽

你覺得班狗會介意傷到議員咩喺現場都推撞完議員再告鳩議員襲警啊

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

之前試過用鐵鏈鎖住自己喺凳 ，有埋剪鉗

以前JR過

法庭話唔理立法會家事

乜以家都計埋佢係泛民呀?
平時開記招唔預埋佢?

南亞之父又變人肉錄音機

當日係咪全部共諜？

舉手都得啦 唔出奇 根本個制度爛曬

難民之父魔音開始

臭魚都唔玩
泛民想唔想進步咖

不過熱狗更不堪

議會植物人鄭蟲泰坐得舒唔舒服呀

陳健波打矛波

咪on9

好似唔見埋

得一罐咩

唉屌，可以JR未呀
票比條賤種用30秒都冇就投完啦

唔通一人一杯雞尾酒咩

可唔可以衝擊個收票

成地票點知你有冇假票

張超雄係咪唱緊歌
陳健波~~~~ 打茅波

冇花生食鄭松泰行出去做自己野好過啦

咁講
議員係議會入面可以做倒d咩？

就算個個都勇武
所謂既主席後面係支共
有狗做後盾
之後就係議員vs狗

議員呢？
當議員一個個被抬走既時候
先發現立法會外面只有記者
原來香港人仲返緊工

唔好問共產黨有冇底線
問下自己條底線仲可以退到邊

香港人可唔可以用最低成本既罷工
話俾支共聽香港人條底線係邊

鬆泰幾時消失咗？好似已經不在席

佢都唔係第一日，搵得佢上就係睇中佢有前科

有新gif可以媲美grad din 毒撚

唔係飯民所以坐定定你收貨?

得返一個人嗌

熱狗企得好前

聽到覺得煩

好似唱歌咁
係咪念佛經

哩個post都十萬九千人講咗法庭唔會受理jr立會事務

唔睇喇

咩都冇 跟住好嬲好嬲

坐定定投票

搶鳩晒佢哋啲選票有冇得諗

柒到唔敢睇

班保安做唔到野咪搵曱甴入黎囉

又丟下張超雄

Peter仔頂得好辛苦

今日搞成咁，都係當初過左修改議事規則，d 細會主席都有權趕人出場

念力瞬移閃左

蟲泰佛系抗爭

衝一定要出雞尾酒
大把野做啦

Telegram勇仔 都屌尻松泰wor 佢地又係泛粉？

魔歌四起,學到野我會每日高歌5分鐘

陳健波真係隻傀儡狗, 連講解都係畀隔離條八婆一字一句教住做, 頭先都係咁提咗第三次警告先紅牌郭醫生

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

今日係用咩條例搵陳健波做主席

自己請自己離場啦

香港人特色
假日抗爭
平日繼續返工

null

倒墨水入投票箱

哩班泛民係咪共產黨員？

魔道你地要學下,落地獄之歌

又可以吹噓一番
啲熱尻又要濕曬要射啦

張超雄出大技

火警鐘做左未?

罷工都做唔到

哩個要pin啦

係囉
當初邊D人支持修改議事規則架

可以求其舉手就當投完
又唔係未試過

陳健波
打茂波

正想講
唔明泛登仔屌乜
人冇事先可以投到票

不嬲

做乜撚野陳健波打矛波

陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波
陳健波~~~~打矛波

一係就衝埋去搶走個箱

其實泛民俾人拖出去真係自己拎黎
當初為左搞社民連就提出咁既守則，變相加大一個自己無監控既職位既權力

有咩好J
我講返熱狗既logic出黎姐又黎唔撐熱狗=撐泛民？

陳建波都唔係第一次打矛波咖啦，成班泛民做緊乜鳩

唔搞票箱 on9

鄭松泰公開自稱「我哋民主派」都冇用

其實怪蟲太真係無咩意思

泛民衝完一輪咪又係五十分鐘選主席

基本上就係衝定唔衝都係輸

只不過佢連戲都廢事做咁解姐

乜都冇

訓左冇睇 內會問題講左兩星期 泛民jr左未？

綁凳同人之間都重有啲空間
我講緊用繩綁到啲泛民人貼人咁緊一緊 一剪就拮到人果隻

其實泛民就算一個打10個都冇用
最後都係比狗安抬走

Cctai 心水清慳水又慳力

佢唔係泛民就可以坐喺度食花生？

當你120 kg 四個人都係30kg

班保安好多都係前狗黎

反抗就告傷人17

omdb肯確認法治已死未, 肯jr未

92條

真 一語道破

個念佛機會play到幾時

但係熱狗派唔係應該最熱血架咩

新內會主席即將選出!

綁住隻手腕仔都好啊

自己幫自己背書得咩?
應該要搵獨立法律意見
我係諗緊Heidi係咪講個問題係香港無人肯做DQ劊子手
唔知有無理解錯

2020年先肯衝

成班私怨撚自食其果

蟲搵野扔爆陳健波個頭咪搞掂囉

唉果陣啲泛民好撚多暗地投共啦

李華明好憎當時社民連三子，連一齊坐都唔想

唔監票係咪投票冇效???

泛民做咩唔係佢倒插國旗果陣俾人彈劾投讚成呀?
係咪泛民讚成佢係留係到呀?
泛民做咩收埋隻鬼係到呀

連武漢肺炎都令唔到大家罷工
依然準時起身返工
係咪真係得學生冇包袱？

苦練一星期終於大派用場

訓醒未
我再答你第二次

香港人要返工要供樓要食元氣要睇戲要去旅行

係唔撚會同你罷工

陳健波
打茅波
念經

GG

奶共狗 : 白頭自己友

而家係屌撚柒個植物人戲都廢事做，好撚柒

應該喺解立法會嗰法律顧問

琴日講左JR無用⋯

因為法庭之前講左立法會既野立法會解決⋯

法官理唔到

李華明咪又係投共
根本大把共諜

係政府用DOJ 入紙想 challenge 佢決定，法庭話唔可以，但轉一轉佢就覆核主席既權力，而唔係佢決定

你試下泛民同佢一齊坐
做又做騷 唔做又做騷

佢仲可以唸到幾時

念力

去監票再撕撚晒啲票

個秘書痴撚線 講到出面唔洗理佢地

人肉錄音機

屌

玩下臭魚罐頭呢啲咁簡單既野都未做到好難期望議會內真係會衝

泛民先可以坐喺度食花生 ？

讀票 扮乜撚嘢

有幾多連登仔知吖

4年又4年咁含

熱狗都有人幫
你都係熱狗?

1號乜水？

上次佢一個人叫到最尾

peter睇唔到

今晚瞓瞓吓覺都會聽到呢句

上次係咪又係得返佢一個喺度嗌

屌班議員點解唔衝，自己連罷工都未做到

直接沒有 沒有 沒有 通過仲快啦

已洗腦

熱血公民話入議會抗爭
和平嘅泛民衝擊 熱血公民主席坐喺度笑人

街頭抗爭就要拎條命出黎
議會抗爭就要錫身
咩邏輯

李慧鯨當選！ 我係先知！

宣誓案又唔計

點你老母咩

play到這2047投共之後

全部都係1號 你話呢

李胃鯨

乜野？我真心問你
我係真心覺得泛民呢廿十年議會外割手足議會內修改議事規則 而家被逐出去就值得吹捧咩？

又黎反問你就係熱狗？

上星期難民之父都好fit啦

泰式跨欄+掉臭魚combo 技！！！！！

諗下好嘞

即醒

抬走晒民意代表 之後係到投票扮民主

不如直接委任啦 又要獨裁又要扮民主

痴撚線仲話應該全部1號

陳健波~
打茅波!

想做鈴聲了好好聽

之前有個post問好多人會唔會好似612咁反國歌法
好多人都話唔會(就算有五毛都無咁多) 因為知道狗一定重防 而且要硬過點都過到 無謂送頭

我個人可以理解 但其實接受唔到依種想法 當日612其實好多人都覺得過到 但都係照去
不過依家大勢就係咁
只能夠講 大家心態唔同左 寧願直接打大佬 國歌法反而無乜人想浪費力氣

係咪有人講：應該全部都係

[black]走開啦熱狗[/black]

李慧瓊

俾D質素

佢又keep到個節奏

行為藝術抗爭

秘書處不嬲全員投共
全世界秘書處都係投左共

咩話？40-0

強行投票

瞓咗冇睇
勇武派鄭松泰係咪阻止到選主席

應該全部都係1號

一国两制

用少少腦都唸到邊個啦

邊個話應該全部都係一號

真

一個月要萬幾蚊供樓/租屋，仲隨時有仔女要養。

咁D律師又亂俾法律意見？

40比0

咪就係要泛民幫佢佢先可以留係到
我支持踢走佢架
但係泛民投否決

Peter 仔護熱狗和鄭松泰心切啫，難怪李政熙話有部份熱狗對鄭松泰不滿

一陣會有幾個熱血公民嘅黨員入嚟屌你
唔使驚佢哋係共產黨派來

議員唔係責任大過市民?
乜鳩都市民做，選你把撚?

但咁大口狗就唔洗搵個英國大狀

為選票，無計啦廢老靠呢d

講事實

dklm好on9

張超雄

真
無甩beat

錢作怪 邊班人最自私？ 唔係人個班最自私

係，除非犯基本法或者香港法律，否則三權分立就算立法會打茅波，法庭都唔會理

全部1號

因為香港人同班議員一樣

39:1

陳建波本身都唔應該喺上面出現
仲讀乜撚嘢票

居然唔係屌建制無視規則 打撗黎做 反而屌民主係入面咩都唔做 我冇話佢地做得岩 只係第一要屌既對象應該係建制囉

真係太多分化撚
我只希望大家

係睇到人地既回應之前 自己都諗下岩唔岩 唔好一味人講咩就信咩

人大咁樣

咁你同啲港豬期望勇武手足勇武抗爭有咩分別

只能夠話cctai同泛民一樣

大家都係做場戲

秘書咁撚樣既人點票都得

選個主席選咁閪耐 反正都係要選 趕曬班犯淫出去即選啦

陳健波陳健波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波
打茅波陳健波

點解唔倒墨水入票箱???

陳健波～打茅波～
陳健波~打茅波～
陳健波～打茅波～

罷工根本就係game theory
你夠多人夠齊心你慌佢炒哂你咩

轉左beat

開始冇氣了

由佢嗌到2點半

叫嚟有乜用，咁叫議會抗爭

扮咩點呀
直接宣佈1號啦
都無賴開架啦

係40-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0-0

屌 懶公正咁 直接學曱大大宣布“沒有 通過”
咪算

連大口狗都預你會有司法行動 點知你做都唔做 法庭唔理就唔好做了
宣誓案又唔計了

賤松泰柒到其他熱狗唔敢出聲
得番peter 自己一個頂

邊個黎

開始feel到佢唔夠氣

好想同佢講聲加油

好有節奏感

保安唔趕咪唔趕 唔派票比佢地

點緊票果幾個staff望個樣都知係藍屍

可唔可以喺投票嗰陣搶票箱

支持佢嗌到2點半

Peter係熱血公民共產黨啲人 係度做pr

錄音機係咪攰啦

開始唔夠氣

根本on79

被議員工作耽誤嘅和尚

巧巧天

香港

接受現實啦

邊個咁撚噪係咪張超雄

以前JR多數失敗

抬晒班泛民走之後投票
又係上星期果招

Diu 會唔會全部1號啊 借啲耳趕走曬民主派投票

咁都有得選

切腹啦

好癲

其實係邊個嗌
陳健波打矛波

真係好撚長氣

係囉

邊個嚟

咁多-0-0失民意

同上次
李慧琼 你越權 一樣

郁票箱啦屌

開頭以為係播

紅官:有三權分立

港共:無三權分立

劇本已經安排好晒知呀佢唔小心爆咗響口

其實佢咁嗌係有用架！
如果新聞要拎任何一條當選片段連聲做新聞就有佢句鈴聲

佢依家就係打橫黎
你乜鳩反制都唔做
盲屈人分化撚
檢討下先啦
大字好撚岩咩 我都識啦 有紅色添呀

試都唔試就話無用

熱狗去左邊？

仲話咩臭魚罐頭火警鐘，有無人夠膽去美心做丫

選舉

飯盒派

老母：佢都幾好氣

陳健波 ～打波波～

yes

係咪玩膠？

終於停

又開返部機

真係好濺, 成日玩鳩張超雄

其實除左1號之外 仲有D咩揀??
如果全部都係1號既
即係CCTAI都係投一號啦??

你咁講成班泛民都共產黨啦

最慘鄭松泰連衝去主席台屌鳩主席都唔敢去衝仲衰過黃毓民

冇氣了

食花生食到飽了！

點解會無趕走呢4個?

71重演啦！！！

呢啲就要起底啦

坐喺到食花生，戲到懶得做

衝唔衝都係輸
上街都俾狗拉
痴連儂牆都會俾狗拉
無限loop

咩都唔做就最好？
佢hea 選民都唔肯
想問議會仲要呢啲人做乜
日日不屑泛民 咁就想睇吓佢有咩高見
點知原來同獻世派一樣
70+都冇用喇

衝衝子又係後生
FA又係後生

連籌旗課金都要上LIHKG搵後生

後生一定係萬能

呢d野，泛民自己攞嚟架姐
搞左三十幾年民主運動
都依然搞到一鑊粥
咁都可以賴香港人仲返緊工，唔通下下要好似612咁要人衝咩
當年自己比權人喺內會趕人走，而家食返姐
泛民自己養大隻獅子
到而家搞唔掂喇，就想搵香港人搞掂佢
自己就食花生咁（除左某幾個真係做事嘅議員）
上次李胃鯨強上主席位又係咁做
今次太監波強上主席位又係咁做
我以為睇緊重播呀

以為係播音機
點知係人嗌

但都唔係連試都完全唔試啩…

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

播國歌仲好

白票黨

又啱wor!

又再黎過

peter真係算忠心咁都仲死撐
仲要下下拎返幾年前既野黎頂

陳．健．波

打．茅．波

甩甩地

陳健波 ～打完矛波打波波

人大
習帝：有無人反對
一致同意，通過

斷左幾秒氣

40:0

松泰破蛋果票宅到咁底？

老弱殘兵

走左

唔好笑張超雄啦
遲下連叫都無得叫

事實就係熱狗同飯民就係一撚樣冇撚用乜都做唔到
熱狗仔你地喺度狂spin把撚咩

學泛民囉

起到咁點？
搵仔起咗成年啦

40-0！！！！

即係十一個人企係個龍前面
諗住捱90分鐘之後
換外援上陣踢埋加時同12碼

但現實係90分鐘之後係2047
直接輸

無眼睇🤦🏻‍♂️香港其實係咪要欣然接受？

白票

飲啖水姐

走左啦 自行離場

所以我未講明＂如果＂＂要連聲＂
比啲價值人喇 老喇

美心既下場仲衰撚過你講既兩樣野
班議員就係無抗爭意志

次撚次屌泛民就有人衝出黎叫人屌班共匪先 屌咁選你泛民出黎把撚咩 我地自己去做議員啦 白撚痴

陳健波 ～食馬提露個波～

無嫁啦 今屆邊個再投熱血黑全家啦
唔好再話自己係同路人
熱狗唔配

郭係咪去左司法覆核?

立會投票就會係咁
到咗夜晚每個票站都有狗揸搶圍住點票個位

下 咁熱狗做咩學泛民啲衰野

一號一號一號

同沒有沒有沒有
冇分別

唔講得架
一陣泛民打手會黎屌鳩你架

緊係錯啦！
用翻你個比喻，
呢度冇人覺得個強姦犯啱。你所講嘅唔屌對家，只係因為屌對家費事曬時間姐。

其次，你話我地屌個受害者，冇錯。我地係屌佢On9 無能。用翻你個比喻，明知有強姦犯跟蹤自己，自己見到有路人都唔大叫，咁樣唔抵屌？
如果呢班泛民有盡力，即使抗爭失敗我地冇人怪佢地，正如手足盡力，之後比狗咬，我地都冇人怪佢地一樣。
但而家問題係呢班垃圾冇盡力。

好簡單：佢地肯掟屎，又或者同班建制攬炒，打佢地一拳，逼佢地岀手還擊，咁就可以肯定已經休到會，但佢地冇咁做，因為佢地最錫身，怕冇道德光環。

蟲泰食撚屎

啱啱好12點

咩話，四十比零？

以為佢又唔跟大隊

有連登仔指控 peter 仔轉咗老闆，可能係咁佢落力都好正常

冇必要

咁搬人都可以傷人19嘅

都係果句啦大人肯罷工細佬使乜衝

學生用未來嚟博 用十年換十年
學生唔係想大人同佢講加油 拍手送佢去死
你地有家庭 學生都有

cctai投埋李慧琼???

俾泛民咪又係香港人，責任唔係香港人係邊個

李慧諒北韓式40比0當選內會主席
李慧諒北韓式40比0當選內會主席

熱狗學泛民 = 共產黨B隊
咁泛民係咪共產黨A隊呀？

12點前完成任務 中央命令的

對波

啱呀 兩邊都無用
沒有誰比誰高上

一早走咗

一句打晒白票撚既臉

沒有沒有沒有, 通過

咩話 40比0?

制度內抗爭

條撚樣今日做過乜

OMDB!!!!!!!!

咩話 40比0

cctai應該投埋李慧琼,問peter la

啲建制狗笑鳩我地毛ee 咁都笑得出咁大聲
竟然仲未有 建制狗遇神獸？ 真係乜撚都唔割
今時今日 搞抗爭

國家法了

on9

KOL

今日咁都成隊ptu喺外面standby, 其實真係今非昔比
難聽講句, 當日係好彩冇人估到香港人原來真係肯搵命瞓身一搏偷嘅一次雞, 而家對家唔會再畀機會大家

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

全部都係自己人

沒有，沒有

通過

40：0.jpg呢？

35+

冇如果呢樣嘢
話知佢半年都係合乎程序
就咁睇JR 係應該嘅

突發 - 李慧琼北韓式40比0當選內會主席

又返去街頭

李慧琼子已當選 40票

40比0有咩問題
反正係無可能贏

屌蟲泰有咩用
已知結果

熱狗唔會on9到搵peter仔做打手掛

岩呀 200萬人係咪全部都後生

熱狗又話睇唔起泛民
咁做咩佢要學泛民先???
你未答我問題喎

Push

五十步笑百步

612嗰幾日
周街都物資站
周街都家長車

依家，你出到黨鐵未比人拉我當你贏

晨早已經大勢已去啦

現實就係大把咁嘅人。

遮天鐵腕弄陰晴
飛霜五月憐香港

佢屌人就得

人屌佢就有咩用

用返泛狗logic 咁得閒屌cctai唔走去屌陳健波？

又有子彈俾美國？
人唔笑
狗都吠

屌佢老母係咁講直播要離場, 成班冚家富貴就冇事

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

都on9，係裏面果班唔衝，叫外面果班衝，
重問香港人係邊度？香你老母咩

又話告公職人員行為失當

共產黨嚇下又當真，結果未又係靠班狗保安暴力搞掂

唔係跟得好貼
點解可以眼甘甘望住但唔投票

嘩哈哈哈哈
咁以後唔撚洗選泛民啦
我選10個泰拳打手仲好過
乜柒都係香港人錯
班垃圾泛民永遠正確

自己睇

你咁講又啱喎
剪都剪唔走

唔學得架？
泛民做就OK 熱狗做就共諜？

投唔投票結果無異

40:0
少林足球咩

對面開外掛

由依家開始
所有議案提規程問題 提修正案 提動議啦

民主最黑暗嘅一日，準備

我係咪要笑？叫人睇流言之後要自己諗下 唔好盲目信人都唔岩 都可以比你屌

姐係你覺得啲人唔應該自己思考 連登吹咩風向都應該跟？咁撚搞笑

熱狗投咩

35+又點
你俾夠40，50個飯民咪又係企喺度鳩叫之後走人

飯登仔幾時先肯認清呢個事實

全部比拖走 點投票

其實玩到咁
除左靠美國
都無咩做到了

吓咁都最黑暗？？

正 成袋子彈

12:00 陳建波宣布李慧琼當選內會主席

靠垃圾會乜都死

咁遲啲立會選舉大家係諗住點做

走咗場

35+
反對派就係立會主席

係 因為你哋熱狗口口聲聲話衝
而家就縮 咁投你哋有乜用???

既然鄭松泰鄙視民主派點解他會公開自稱「我哋民主派」？

起碼都不承認選舉結果啦

你係咪會成日提住阿媽係女人？

是日工作完畢

屌你個臭閪，成個投票根本就唔撚合法

我明要和勇不分
但係點解課金又係學生
Twitter 又係學生 文宣又係學生
咩都係學生
唔係要double or nothing
係大人能力範圍都做到啲咩

我俾你投票 但趕走曬你地離場 仲有全個場都係我既人

咁對家已經係賤到地底泥啦
再屌會屌得郁咩
屌泛民佢地都仲機會改
其實又上次已經好多人比左idea喇
點解咁樣又唔諗下
班議員係議會無力
但又叫大家用35+贏
又岩唔岩呀
我好支持35+
但你要比到人睇選你入去會係有用架
成日話比子彈外國
上年星期開會都係咁啦
咪比左囉 點解唔試下其他方法
其實大家係唔明點解唔做
手足由69 612 到721 728
都不停進步
口號進步 鐵馬有陣式 玩裝修 火魔 漆彈 私鳥
大佬要進步架
唔進步又唔想人屌
又要想下屆繼續入議會
邊有咁撚爽架呢個世界
我明 奶共派好撚仆街
真係賤撚到閪
但你用時間屌佢 不如諗下有咩方法啦
你話對外國文宣就話屌奶共派啫
唔通連登話佢做得唔好 故步自封
又分化 又5毛？

咁家下咪就係協調初選盡量搵新人vote out班垃圾囉
點知big雲都可以有人護主

難民之父都有用過 虫泰 熱狗情何以堪

應該有呢一句嘅

有冇玩魚罐頭？

到時沖擊既就係少數派

乜撚嘢反對派

三權崩潰, 根本就只有攬炒可信
因為一打可以打死支那好多野
例如大灣區、金融同埋好多好多野

我哋被人溫水煮蛙太耐, 對家啲刀一把一把行好曬, 掙脫到第一把都有太多把仲等緊

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

一派選票走咗掛

咩都無
正常發揮

影相呀

屌聽張超雄嗌打茅波聽咗半個鐘聽撚到都煩陳健波都廢撚事理佢

小心唔好用咗cctvb用字
唔係「反對派」

請你追下post
睇下有幾多人覺得呀媽係男人

真
而家唔係全部人肯出唔驚咬就會成功
俾多十倍人肯玩火魔
但狗唔需要出多十倍人先對付到我地
佢地已經練兵+上咗腦成年咁濟
唔係普通嘅全民勇武可以夠打呢個係事實

屌你老母，我地死晒，你估你地班議員可以獨善其身，共匪係搞都搞你地先，而家咁避當無事？

你搞錯左
我地就係學緊熱狗平時咁得閒屌泛民屌黃絲都唔屌建制
乜你都知on9 ge咩

香港民主抗爭運動進步得太慢

十年前如果肯好似今日咁
或者仲有一線生機

The darkest day of Hong Kong's democracy

守法

泛登仔：唔知呀... errr...總之...總之35+

SORRY

笑左

其實係 話佢地廢
不如諗下點解我地覺得廢
但佢地次次都入到議會

同泛民一樣洗撚投你熱狗咩投本土

你咪撚理佢啦
垃圾無反抗意志
淨係識叫人屌支那

真屌你跑嚟跑去玩下捉E因都好1個鐘搞掂

無用就無用
認清事實
35+都係無用

票可以投
但唔好諗住咁樣改變到啲咩
所有惡法要過都係會過

唔明你想講咩

成班共諜坐晒喺度

制度外咪又係畀人話送頭

等攬炒加速淪陷正式成為香港市再人人鬥紅

根本就玩撚曬
9月仲選乜春

40-0 打予波打到咁

咩年代
仲有人同Peter攞料認真
你真心膠定扯貓尾

香港從來沒有民主

事實係咩呀
上次李胃鯨同今次太監波有咩分別係無分別
咁我想問泛民有無任何進步呀都係無
咁點解唔屌得呢
如果泛民唔屌得，佢地連勇武都唔會支持呀
on9

投完票唔使監督？
投完票外判埋個責任岀去？
咁你係投票定買贖罪券呀

上屆OMDB話要over his dead body
投左俾佢既人有冇問佢責呀
定係當冇發生過
下次又投返一樣既票當自己盡左公民責任呀

睇下民主派講咩先

幾時有話泛民正確？

點解佢地入到去，咪就係投票俾佢地班人既問題囉，有錯咩？

泛民幾時縮就睇心情
熱狗睇心情縮又唔撚得？

其實基本上遲吓所有議會都係咁樣玩
趕走晒泛民
北韓式選舉

反35＋撚睇唔到

等睇9月之後35+，到時d保安唔聽泛民支笛

蟲泰叫都唔叫點睇

有兩隻熱狗打手

35+ 之後比人趕撚走晒畫面最靚最有用

35+ 點樣冇用

呢樣仲賤過當年台灣服貿嘅國民黨

點解可以係兩邊都有問題先會造成今日的結果？

濫權嚟講 共港政府同親中派真係無人能敵

最黑暗一日

屌政府建制擺到明打橫嚟屌嚟有咩用

咪天真啦 對於唔少中產光復唔到香港有咩所謂 供斷樓揸住幾球既 搵人幫手都移民到啦 做乜同你搏啫 炒完又唔一定好返既

之前講唱美金開離岸 上等人做齊晒 到最尾咪又係窮人含撚

民主比黑暗更黑暗的一天

想問涂謹申去咗邊？

其實612當日都好多人出唔到黨鐵 發夢好多手足都係搭巴士去野餐 記唔記得金鐘站一字排開俾人check bag

好唔想人投票？

熱狗一向都係嚴以律人，寬以待己兼雙重標準唔係今日先知

ching 真心？

投票唔過半仲當唔當通過？

班熱狗會拎番十年前既相出黎

唔理Peter攞料 總之35+

呢一刻我同意

除左攬炒我見唔到有第二條路

35+仲點駛趕走呀
坐定定等投票就得啦on99

佢dq你一個就完啦
根本唔會有35+

首先要35+先, 就算冇用都要中共醜態盡出, 俾外界睇下有幾賤

反對 沒有 通過

又報天氣

點有用？

出現了

許智峯幾耐無訓覺

趕走晒d人然後 40:0 根本成個投票就唔合法，引用92條係錯誤，因為唔係非規程議題

逃左生

係 香港人已經離開咗跟規矩玩嘅時代

唔聽就炒，首先要35+先

你講野可唔可以有返小小智慧

35+,民主派就能做立會主席

咩自製長矛

建制派咩戈我地管唔到
但泛民派咩人我地點解唔可以出聲

其實泛民瞓醒未
次次都最黑暗一天
次次都傷害民主制度
原來黑布又係行為藝術道具
仲係追求緊畫面要靚
醒喇好嘛

嘩屌佢個眼袋

唔會DQ

佢一係就五毛 一係弱智
35+除左dq /禁錯制
投票點樣輸

個樣殘到...

應該話班熱狗會拎番六年前既相出黎

係晒度都輸硬啦，唔夠票

下一届立會投個打得嘅算 有冇mma選手參選 我實投

笑到仆街
真係有盲毛話35+有用
衝出嚟柒

盲反35＋撚
一係就白票撚

上三樓淨係影相
我以為會做啲咩

咁熱狗咪學泛民坐喺度囉

係呀，所以放軟手腳畀對家選多幾個何君堯入去算啦係咪

內會

事實就係班飯民做得垃圾，點解唔屌得？

35+當選左再DQ你

你話泛民？

錄音機

空手道黑帶得唔得

當初咪就係呢條友囉

咁做乜都冇用
訓係到好好享受強姦啦
冇用論到咁

我明你講咩 都好同意
不過對面已經玩到咁 都唔知可以點做
搞搞下自己都變左灰機撚

以後同澳門一樣咩都通過通過通過
唔怪維尼話香港要學澳門

所以9月唔應該努力試下
應該拱手送晒70席畀港共
駁唔到

泛登仔又要好嬲好嬲

我諗唔希望投完得個吉姐
我哋除咗投票仲可以做到啲咩而又威脅到政治/建制派

點冇用
你提出先嘅

許志勇個樣殘到

鄭虫泰前線又唔見人
議會又唔抗爭

咁佢做左咩啊？

無話會放軟手腳 都係可以選
但唔好有期望囉 點都出陰招

識打架就ok

唔識睇中文咩？

邊個投熱狗 死全家

認同你有Dq既可能性
但你認同會dq就閘係認同呢個政府控橫黎行唔駛規矩
咁你地所講既議會勇武又有乜撚用？
即日都抬走你，隔日都dq你啦
定你地有其他可行方法？但一直都唔見你地講

願聞其詳

咁witch-hunt究竟大人定學生係無謂
事實上就係香港人將自己既速食文化夾硬塞落所有野到 寧願唔叫人嚟tw算 根本唔須要咁多人

駁唔到
點樣冇用呀白票撚？

好老實講
班建制同政府要格硬嚟都阻唔到
但9月嘅35+我地一定要攞到
票要投好 初選都要搞好

泛民話合法
如果唔係點會唔jr 唔禁制令

選35個拳王入去好過

五十步笑百步，不過熱狗係嚴以律人寬以待己兼雙重標準方面特別明顯 D

我認為35+有用
但大前題背後個個要唔係共產黨囉

認同會dq
咁就比d可行方案等大家諗諗佢？

當然唔可以只望35+
但都唔應該放棄嘗試
每個方法都要做

對家一定種硬票
人地已經無規矩咁挽

Dennis Kwok用咗夕爺嗰句Quote
搶不走信仰

係

以前少人參與選舉
黎黎去去都係嗰幾班人
唔揀佢就冇第二個

耐咗自然成習慣
咪keep住投俾佢哋

到時班仆街會直接解散立法會

因為佢地成日諗定政府會dq所以無用
以為自己諗到其他人諗唔到既野
所以直接放棄試都唔試仲可以笑鳩人
幾型
或者因為佢地係五毛

許智峯個樣殘到

睇唔睇到呢40票作用，仲話35+無用

其實點解泛民仲可以叫保皇狗做建制派
人地叫哂你地做反對派、泛暴派、攬炒派等等
但泛民仲係好溫馴唔叫對家做親中派、保皇黨等等

愛之深責之切, 呢兩個禮拜大家畀曬各種新思維想幫民主派突破, 但民主派乜都唔試唔做, 好似返咗舊年6月前嘅狀態, 其實難怪大家真係急到想鬧醒佢哋, 唔明咁都仲要盲撐係咩道理

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

唔係有dq既可能性 係一定

幾十個飯民衝一下都唔敢你就唔屌
係咁放大cctai一條友唔做嘢
乜cctai同飯民有分別咩
咁就可以無視飯民嘅無能

屌成日都要諗咁撚多做乜撚
未投之前又話怕唔怕DQ 投完又話怕DQ
咁撚多野諗咁咪咪撚投囉
35+只係一少步 但呢啲一小步都唔撚做光咩復香港呀
想遲啲繼續咁撚樣咪繼續分化做冷氣軍師係到up囉

有幾出奇？沒有最荒謬只有更荒謬，淨係立法會由琼子非法奪權之後到今日直接由立法會主席欽點個內務委員會選舉主席都可以發生，仲未計呢一兩個星期政府做出嘅大大小小令人完全唔敢相信嘅舉動

想睇

從來對35＋都唔應該咁大期望

唔DQ你咪好
但你要諗下個可能性

剩低拎35+既作用
就係比人DQ完送彈藥比外國勢力

完

迫佢解散垃圾會
唔好再俾假希望香港人

如果泛民最多只係做到咁
根本可有可無

挽你老母

大把種票要屈爆個立法會
立法會已經廢左
點票可以唔見哂選票資料
香港法治如同垃圾

暫時睇到既係要拎到35+
但拎到35+之後都重有好多野要諗, 因為而家呢個政府已經唔理法治, 唔講道理

個dq問題係現實
係無辦法應對架

許智峯個樣 =
最近一定好辛苦

許勇俾保安好似狗咁㩒低
膝頭壓頭

of course 從來冇人話過35＋係靈丹妙藥
有都畀港共針對啦

你講出重點，選松泰入去係為咗等佢做現場觀眾

完乜撚 比個可行方案啦
聲就大 無建設性

無睇錯人 至勇永遠明我地諗咩
許勇 泛民No.1

仲好 直接俾埋機會外國出手

佢dq係一定架
唔同收埋對手比你贏咩
我無話唔可以試
但唔洗有期望

夾硬嚟真係港共玩哂

兄弟爬山, 乜都試, 乜都做, 革命唔會係單行一條路就成功嘅事

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

到9月得返佢哋可以揀嘅話
你咪又係含

呢班垃圾黎 少少實事都做唔到
一直做失敗撚

抗争成功仲點永續社運

咁咪到佢dq先算囉
乜撚都唔做

上連登Mon po同cap圖

做得好呀
比世界知道立法會變撚左狗大
咁先可以向世界正式宣佈
一國兩制玩撚完
唔係點撚樣攬炒

DQ係政治現實黎
你多過35席 佢係一定出橫手
唔係話諗咁多 係唔洗諗
佢肯定出手

人權法報告又多咗野寫

種票唔係咁易種 如果你全港人都去投票 佢點種 最後個點票投票率過100%

不過今次冇得監票 可能佢會直接換票箱

唔諗得咁多 點都要去投票嫁喇

屌 淨係up冇架啦 香港冇架啦
你自己做過啲乜先

投個票拎左35+先囉
但係如果咁天真覺得咁就一天光晒就真係

唔應該單純抱有期望覺得一定做到, 但最少盡力試過先冇壞

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

鼠王芬都講到明
立法會民主派過半
中央一定出手

不嬲除左屌無用佢地就無方案
問黎哂氣啦
一係就武裝起義/等美國打救呢d係人都想但無咩可能性既方法

泛粉講到坐定定就共產黨B隊 咁泛民咪A隊囉

點樣白票呀
我咪話票可以投囉

如果當初投票有用
就唔撚會有反修例運動

廿三條立法嚟緊啦
放長雙眼睇到底有無35+
到底議員可以點樣抗爭

美國都一定會出手

可以當警號 35+都做唔到點去下一步？

近日好多post 就係想人打死單一路線
再玩分化逼人比較 其實根本唔使比較

寫多幾萬字仲好呀

背後唔係共產黨咪得個意思係
背個個係個文明政權咪得囉

鄭松泰：沒有黃毓民我們甚麼都不是

岩呀
0票點都好過4x-2x輸左

係唔應該太大期望 但係都要去做呀 點都要去投

睇吓下屆邊個做美國總統先算

使乜幫共產黨諗咁多
一句講晒，要佢煩D唔DQ一定好過煩都唔使煩

多謝鄭松泰
熱狗fans 9月可以唔洗再投

有撚可行方案咩傻閪
蠢撚到咁講極都唔撚明

35+後得2個可能

1. 拎35+而中共唔會DQ你，泛民可以為所欲為瘋狂攬炒
2. 拎35+但比人DQ，送彈藥比外國勢力

依家唔玩35+都冇其他野做到
勇武次次出親去都比人捉晒

有d 唔知5毛定真心成日講咩35+左d人就唔做主線嫁喇

真係笑撚左，區選夠完撚左，5月幾多足做野比人拉鳩左呀屌你老母

無話唔做呀
但唔洗有期望
同埋本身35+個機會唔大

習豬頭投票都有反對啦，衰過大陸

明白議員唔可能做太沖擊嘅行為，但都可以玩下臭魚，搵水淋對家，什至潑紅油呢d令獻世派難睇嘅嘢丫

爭字都唔識寫

大家都等佢直接宣布一國一制等咗好耐, 攬炒囉, 仲有得輸咩香港人?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

35+幫侵侵穩助選

火警鐘都唔夠膽
算鳩數啦

Sorry 我睇錯
收返白票撚
我都覺得35＋要做 但唔可以有期望
咩戰線要同時進行

保安都唔聽話何況秘書處女職員

繼續失敗撚啦
咁樣講我都數埋一份
燒咗立法會佢？轉去禮賓府開會
獅鳥反民主派？話香港人返工無人做
再話有狗伏唔夠做

唔洗有期望係真
我諗好多人都知會dq
但班人吹到因為無大期望所以乜都唔做
仲要打稻草人笑人以為投票一定有用黎拎優越感
真係好撚廢

立法會戰不是最終一戰，但亦不是第一戰

無話一天光晒
不過要正視個35+既可能性囉

依到都見到你
係度講真話只會話你失敗主義分化撚
35+留得低既人只係做樣俾外國睇 但人數控制在不多於15-20%

我自己冇講過啲咁嘅嘢

佢今日坐喺度食花生係點都講唔通

好過有個仆街垃圾為禍人間

其實香港搞咩抗爭支共都會出手架
不如乜撚都唔好做啦 啱唔啱聽

其實等於叫個哮喘嘅上前線一樣 完全幫倒忙 你spam冇所謂呀 俾d質素 多d變化呀 見到spam就唔想再留言
而家只係見到新開既先入去講兩句 博多人like 上到頂唔洗等其他人睇4格睇到咁辛苦

共挽之
大家香港人
何必罵來罵去

唔洗諗呀 佢肯定會

仆街飯民俾選民狂屌鳩佢地先至肯去衝下，相反鄭松泰坐喺度食花生果然熱狗又要搵稻草人去轉移視線

五毛：一定會dq，所以唔洗投票，幫佢慳埋呢一步全議會建制

呢排上連登太多五毛同假膠
一上嚟就嬲咗

咩失敗撚
又唔係叫你唔好去投票
同你講現實係唔會入到閘又會dq
35+係無可能做到
建議你搵其他體制外抗爭都叫失敗撚?

35+既機會率唔高囉 下一步都未必去到

35+係數字遊戲 點都有可能
更需要正視既係35+後會引伸乜野outcome, 市民同議員應該點樣拆招

之前俾人話諗吓35+後應該點做就被白票黨左

都無話唔投

呢個時候咁怕支共 遊行個時唔怕？
出手咪出手 35+真係小目標
呢啲都做唔到抵屌啦
呢步唔行點去下一步？

擺落個standard咪又係一樣

好勇武

我無話唔做呀
我係討論緊個現實問題

我無話唔洗投票

泛民諗定下次開會有咩計仔好過啦

唔見你講正視下落實五大訢求可能性?
唔見你講正視下支共讓步可能性?
唔見你講正視下制裁可能性?
唔見你講正視下港獨可能性?
屌你老味可能性可能性
乜都話無可能就放pe唔做咁由1997年嗰日開始香港已經玩撚完啦
仲抗乜鳩嘢爭姐

區選大勝反而多咗人出嚟, 連師奶都夠膽指住班狗鬧冇人歡迎佢哋, 叫佢哋走, 35+根本係強心針
就算最後35+完dq曬, 溫和路線都唔得, 更大動力叫大家勇武, 外國都更有理由制裁

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

從來人多都唔一定好辦事

我無話唔做
唔洗咁激動
我話唔洗有期望姐

如果唔再有突破
只會每次都俾人抬走而議案就一條一條通過

保安狗全力幫拖

最簡單就係有篩選先比你入閘
10年後香港未死應該會係咁

叫大家勇武叫左咁耐 真係有啲難

狗保安、秘書處、保蝗狗全部都係自己人

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

洗唔洗成日提先？
當全香港人白痴咩我就真係從來未聽過有人話立法會35+就可以光復香港
正常人經歷左今年仲會去投票嘅都知香港咩事啦
根本大家心照，只不過有一絲做到既野就盡做
只係有一班人成日老屈我哋以為投完票就會贏
再唔係就話投票等於放棄主線呢d on9 logic
好似以為自己先諗到呢啲嘢

我都係覆番佢姐

真
Ff個保王會沖
重on9過ff陳建波會趕民建聯d人出去

然後佢地會話計劃通攬炒成功
因議會全建制會令經濟環境倒退逼使港豬藍絲覺醒，我心諗你經過近來既事仲期望港豬藍絲覺醒放棄議會=俾更多機會藍營係各方面逼害真香港人

區選嗰時都係咁吹風, 但大家都見到就算幾灰都仍然有機會贏, 希望大家記住多一票真係好多, 唔好咁易被啲風向帶到自己放棄
做咗未必成功, 但乜都唔做先會一定失敗

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

講其他5毛姐
太多留言我無specific去quote邊位

Sor，頭先立會單嘢搞到太燥
事實上爭取35＋不應該以入立會為目標
因為以攬炒嚟講，35＋係逼支那港共摺埋成個立法會
所以應該視為攬炒手段 非攻擊敵人嘅方法同武器
重點係
當有事發生我哋點應對
而唔係好似而家咁戇鳩鳩
由上星期內會大戰到欽點主持同今日強行選主席呢啲都好撚大鑊
個意義同35＋後被dq無分別
問題係我哋無方法應對/或者係喺立會嘅人無用盡方法去阻止

泛民無心抗爭

你無盲反35+就唔洗理我我對著班盲反熱狗講姐

有機會都要試下, 好過坐以待斃, 始終唔可以排除有啲人仲幻想緊有立法會做尾門, 要靠35+後dq一巴打醒佢哋

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

有35+話比班撚樣聽你地先係少數 dq哂佢地都肉酸啦

自從區議會個次我就決定立會前一定要狙擊白兵黨熱狗迷雲派
不出所料立會前半年已經一堆網軍入黎吹風叫人唔好投票
睇黎上次佢地意外輸左所以今次要做野
大家唔好睇少呢d網軍以為冷處理就算
見一個要屌一個先可以比人知道佢地只係少數

玩罐頭係咪犯法？咁都係唔做

白兵件垃圾選舉一近就死返去支持熱狗啦
想問佢點睇今日蟲泰齋坐?

ed咪歷史上既證據,行體制內既方法係唔得既
因為已經係佢地玩曬

建制2條友都ko你35+

幾時DQ李慧琼

武裝起義
訂緊軍火

個真相係班港豬想開心放暑假

飯民廢唔衝就預左架啦
我唔屌大把人屌緊
但熱狗成日又笑人乜都唔做，又話cctai先叫做到野
上面peter又無限loop幾年前既gif黎打飛機
咁我咪好奇咁呢2次佢都係坐，你地又點睇姐

又叫人phonein佢
你唔識打字定點?

我覺得都要鼓勵其他人睇到自己嗰票幾重要, 等佢哋就算睇完啲晦氣說話都有能力去對抗嗰種坐以待斃嘅念頭都試行多一步
始終最後大家入到票站最後嘅決定先真正影響大局

但都認同ching講唔可以任由班網軍太放肆, 畀佢哋影響到意志唔夠堅定嘅大家

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咁實際上體制內本來已經唔夠人做嘢, 可以點求每次成功?
所以先要送多啲肯做嘢又做到嘢嘅人入去試下扭轉局面

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

佢有mon post 嫁
開個你問我答囉

咁唔gur比人屌

鄭松泰坐喺度唔撚郁

peter仔係度比人屌到敗走又要自己開post圍爐

喺人地定曬規矩嘅地方都可以扭轉局面?
除非打曬交姐，但有幾多個會做呢樣野呢?

再一次，支持你投票，投個你覺得係做到野嘅
但唔好期望佢可以做到啲咩出黎

班議員再唔覺醒527犧牲再多手足都阻唔到惡歌法

（討論）其實大家見到港共同建制都已經打橫黎，點解仲要制度內抗爭？35+真係咁緊要？